# Chinese (Simplified) translations for Warehouse.
# Copyright (C) 2019 PyPA
# This file is distributed under the same license as the Warehouse project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
# 王赛 <wangsai@bootcss.com>, 2019.
# Allan Nordhøy <epost@anotheragency.no>, 2019.
# liushuyu011 <liushuyu011@gmail.com>, 2019.
# Jesse201147 <tjx201147@163.com>, 2019.
# 谭九鼎 <109224573@qq.com>, 2019.
# zhaoying <zhaoying1258@qq.com>, 2019.
# eronglee <larbbt@163.com>, 2019.
# Eana Hufwe <ilove@1a23.com>, 2020.
# 李博豪 <xiaolizi20070827@163.com>, 2020.
# Dustin Ingram <dustin.ingram@gmail.com>, 2020.
# Ernest W. Durbin III <ewdurbin@pyfound.org>, 2020.
# Jiang Ye <518@msn.cn>, 2020.
# Sigoway <sigoway@hotmail.com>, 2020.
# bcmjddbjd <2585521292@qq.com>, 2020.
# Anonymous <noreply@weblate.org>, 2020.
# Konge <zkonge@outlook.com>, 2020.
# Xiaoyang Liu <siujoeng.lau@gmail.com>, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Warehouse VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: admin@pypi.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-06 17:52-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-08 14:36+0000\n"
"Last-Translator: Xiaoyang Liu <siujoeng.lau@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pypa/warehouse/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

# | msgid "Stay updated:"
#: warehouse/views.py:254
msgid "Locale updated"
msgstr "保持更新"

#: warehouse/accounts/forms.py:41
msgid "No user found with that username"
msgstr "未找到使用该用户名的用户"

#: warehouse/accounts/forms.py:52
msgid "TOTP code must be ${totp_length} digits."
msgstr "TOTP代码必须为 $ {totp_length} 位数字。"

#: warehouse/accounts/forms.py:79
msgid "Choose a username with 50 characters or less."
msgstr "选择一个不超过 50 个字符的用户名。"

#: warehouse/accounts/forms.py:85
msgid ""
"The username is invalid. Usernames must be composed of letters, numbers, "
"dots, hyphens and underscores. And must also start and finish with a letter "
"or number. Choose a different username."
msgstr ""
"用户名无效。用户名必须由字母、数字、点、连字符和下划线组成，也必须以字母或数"
"字开头和结尾。请选择其他用户名。"

#: warehouse/accounts/forms.py:99
msgid ""
"This username is already being used by another account. Choose a different "
"username."
msgstr "此用户名已被其他帐户使用。请重新选择用户名。"

#: warehouse/accounts/forms.py:122
msgid "The password is invalid. Try again."
msgstr "密码无效。请再试一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:126 warehouse/accounts/views.py:66
msgid "There have been too many unsuccessful login attempts. Try again later."
msgstr "登录尝试失败次数过多。请稍后重试。"

#: warehouse/accounts/forms.py:148
msgid "Your passwords don't match. Try again."
msgstr "两次输入的密码不匹配。请再试一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:179 warehouse/accounts/forms.py:190
msgid "The email address isn't valid. Try again."
msgstr "电子邮件地址无效。请再试一次。"

#: warehouse/accounts/forms.py:198
msgid "You can't use an email address from this domain. Use a different email."
msgstr "您不能使用来自该域名的电子邮件地址。请换一个电子邮件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:209
msgid ""
"This email address is already being used by this account. Use a different "
"email."
msgstr "此帐户已使用此电子邮件地址。请使用一个不同的电子邮件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:216
msgid ""
"This email address is already being used by another account. Use a different "
"email."
msgstr "此电子邮件地址已被另一个帐户使用。使用一个不同的电子邮件。"

#: warehouse/accounts/forms.py:238
msgid "The name is too long. Choose a name with 100 characters or less."
msgstr "用户名太长。请选择一个不超过100个字符的用户名。"

#: warehouse/accounts/forms.py:302
msgid "Invalid TOTP code."
msgstr "无效的 TOTP 代码。"

#: warehouse/accounts/forms.py:319
msgid "Invalid WebAuthn assertion: Bad payload"
msgstr "无效的 WebAuthn 断言：数据错误"

# | msgid "Invalid TOTP code."
#: warehouse/accounts/forms.py:344
msgid "Invalid recovery code."
msgstr "无效的 TOTP 代码。"

#: warehouse/accounts/forms.py:362
msgid "No user found with that username or email"
msgstr "未找到使用该用户名或电子邮件的用户"

#: warehouse/accounts/views.py:83
msgid ""
"Too many emails have been added to this account without verifying them. "
"Check your inbox and follow the verification links."
msgstr ""
"本账号下添加了多个电子邮箱，没有通过邮箱简要，检查收件箱查看邮件中的校验链接"

#: warehouse/accounts/views.py:220 warehouse/accounts/views.py:278
#: warehouse/accounts/views.py:280 warehouse/accounts/views.py:307
#: warehouse/accounts/views.py:309 warehouse/accounts/views.py:364
msgid "Invalid or expired two factor login."
msgstr "双因素登录无效或过期。"

#: warehouse/accounts/views.py:272
msgid "Already authenticated"
msgstr "已经过身份验证"

#: warehouse/accounts/views.py:340
msgid "Successful WebAuthn assertion"
msgstr "成功的 WebAuthn 断言"

#: warehouse/accounts/views.py:393
msgid "Recovery code accepted. The supplied code cannot be used again."
msgstr "接受恢复代码。无法再次使用提供的代码。"

#: warehouse/accounts/views.py:479
msgid ""
"New user registration temporarily disabled. See https://pypi.org/help#admin-"
"intervention for details."
msgstr ""
"新用户注册暂时被禁用。有关详细信息，请参见https://pypi.org/help#admin-"
"intervention。"

#: warehouse/accounts/views.py:578
msgid "Expired token: request a new password reset link"
msgstr "令牌已过期：请重新请求新的密码重置链接"

#: warehouse/accounts/views.py:580
msgid "Invalid token: request a new password reset link"
msgstr "令牌无效：请再次请求新的密码重置链接"

#: warehouse/accounts/views.py:582 warehouse/accounts/views.py:665
msgid "Invalid token: no token supplied"
msgstr "令牌无效：未提供令牌"

#: warehouse/accounts/views.py:586
msgid "Invalid token: not a password reset token"
msgstr "令牌无效：请再次请求新的密码重置链接"

#: warehouse/accounts/views.py:591
msgid "Invalid token: user not found"
msgstr "令牌无效：找不到用户"

#: warehouse/accounts/views.py:598
msgid "Invalid token: user has logged in since this token was requested"
msgstr "令牌无效：自请求此令牌以来，用户已登录"

#: warehouse/accounts/views.py:607
msgid ""
"Invalid token: password has already been changed since this token was "
"requested"
msgstr "令牌无效：自请求此令牌以来，密码已更改"

#: warehouse/accounts/views.py:634
msgid "You have reset your password"
msgstr "您已重置密码"

#: warehouse/accounts/views.py:661
msgid "Expired token: request a new email verification link"
msgstr "令牌已过期：请重新请求新的电子邮件验证链接"

#: warehouse/accounts/views.py:663
msgid "Invalid token: request a new email verification link"
msgstr "令牌无效：请重新请求新的电子邮件验证链接"

#: warehouse/accounts/views.py:669
msgid "Invalid token: not an email verification token"
msgstr "无效令牌：不是电子邮件验证令牌"

#: warehouse/accounts/views.py:678
msgid "Email not found"
msgstr "未找到电子邮件"

#: warehouse/accounts/views.py:681
msgid "Email already verified"
msgstr "电子邮件已验证"

#: warehouse/accounts/views.py:696
msgid "You can now set this email as your primary address"
msgstr "您现在可以将此电子邮件设置为您的主邮件地址"

#: warehouse/accounts/views.py:700
msgid "This is your primary address"
msgstr "这是您的主邮件地址"

#: warehouse/accounts/views.py:705
msgid "Email address ${email_address} verified. ${confirm_message}."
msgstr "电子邮件地址$ {email_address}已验证。 ${confirm_message}。"

#: warehouse/manage/views.py:189
msgid "Email ${email_address} added - check your email for a verification link"
msgstr "电子邮件${email_address}已添加 - 请检查邮箱中的验证链接"

#: warehouse/manage/views.py:670 warehouse/manage/views.py:706
msgid ""
"You must provision a two factor method before recovery codes can be generated"
msgstr "在生成恢复代码之前，必须提供双因素方法"

#: warehouse/manage/views.py:681
msgid "Recovery codes already generated"
msgstr "已生成恢复代码"

#: warehouse/manage/views.py:682
msgid "Generating new recovery codes will invalidate your existing codes."
msgstr "生成新的恢复代码将使现有代码失效。"

#: warehouse/manage/views.py:733
msgid "Invalid credentials. Try again"
msgstr "无效凭据。再试一次"

#: warehouse/templates/403.html:16
msgid "Access Denied / Forbidden (403)"
msgstr "拒绝/禁止访问（403）"

#: warehouse/templates/403.html:18
msgid "You don't have permission to view this page"
msgstr "您没有查看此页面的权限"

#: warehouse/templates/404.html:16
msgid "Page Not Found (404)"
msgstr "未找到页面 （404）"

#: warehouse/templates/404.html:18
msgid "We looked everywhere but couldn't find this page"
msgstr "找不到此页面"

#: warehouse/templates/404.html:29
msgid "And now for something <br><span>completely different"
msgstr "给你来点儿<br><span>完全不一样的东西吧"

#: warehouse/templates/404.html:32
msgid "Monty Python - The Cheese Shop Sketch"
msgstr "Monty Python - 奶酪店素描"

#: warehouse/templates/404.html:34 warehouse/templates/500.html:28
#: warehouse/templates/500.html:29
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#: warehouse/templates/base.html:261 warehouse/templates/base.html:262
#: warehouse/templates/base.html:263 warehouse/templates/base.html:273
#: warehouse/templates/base.html:274 warehouse/templates/base.html:275
#: warehouse/templates/base.html:286 warehouse/templates/base.html:287
#: warehouse/templates/base.html:288 warehouse/templates/base.html:297
#: warehouse/templates/base.html:299 warehouse/templates/base.html:310
#: warehouse/templates/base.html:319
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#: warehouse/templates/index.html:107 warehouse/templates/index.html:111
#: warehouse/templates/manage/account.html:153
#: warehouse/templates/manage/account.html:252
#: warehouse/templates/manage/account.html:258
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#: warehouse/templates/manage/release.html:171
#: warehouse/templates/manage/releases.html:142
#: warehouse/templates/manage/releases.html:175
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:306
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#: warehouse/templates/pages/help.html:196
#: warehouse/templates/pages/help.html:203
#: warehouse/templates/pages/help.html:217
#: warehouse/templates/pages/help.html:233
#: warehouse/templates/pages/help.html:237
#: warehouse/templates/pages/help.html:272
#: warehouse/templates/pages/help.html:299
#: warehouse/templates/pages/help.html:304
#: warehouse/templates/pages/help.html:309
#: warehouse/templates/pages/help.html:311
#: warehouse/templates/pages/help.html:316
#: warehouse/templates/pages/help.html:317
#: warehouse/templates/pages/help.html:318
#: warehouse/templates/pages/help.html:322
#: warehouse/templates/pages/help.html:355
#: warehouse/templates/pages/help.html:357
#: warehouse/templates/pages/help.html:360
#: warehouse/templates/pages/help.html:396
#: warehouse/templates/pages/help.html:401
#: warehouse/templates/pages/help.html:407
#: warehouse/templates/pages/help.html:465
#: warehouse/templates/pages/help.html:477
#: warehouse/templates/pages/help.html:483
#: warehouse/templates/pages/help.html:486
#: warehouse/templates/pages/help.html:488
#: warehouse/templates/pages/help.html:497
#: warehouse/templates/pages/help.html:509
#: warehouse/templates/pages/help.html:515
#: warehouse/templates/pages/help.html:527
#: warehouse/templates/pages/help.html:528
#: warehouse/templates/pages/help.html:533
#: warehouse/templates/pages/help.html:568
#: warehouse/templates/pages/help.html:589
#: warehouse/templates/pages/help.html:601
#: warehouse/templates/pages/help.html:612
#: warehouse/templates/pages/help.html:617
#: warehouse/templates/pages/help.html:625
#: warehouse/templates/pages/help.html:636
#: warehouse/templates/pages/help.html:653
#: warehouse/templates/pages/help.html:660
#: warehouse/templates/pages/help.html:668
#: warehouse/templates/pages/help.html:684
#: warehouse/templates/pages/help.html:689
#: warehouse/templates/pages/help.html:694
#: warehouse/templates/pages/help.html:704
#: warehouse/templates/pages/help.html:713
#: warehouse/templates/pages/help.html:727
#: warehouse/templates/pages/help.html:735
#: warehouse/templates/pages/help.html:743
#: warehouse/templates/pages/help.html:751
#: warehouse/templates/pages/help.html:761
#: warehouse/templates/pages/help.html:776
#: warehouse/templates/pages/help.html:791
#: warehouse/templates/pages/help.html:792
#: warehouse/templates/pages/help.html:793
#: warehouse/templates/pages/help.html:794
#: warehouse/templates/pages/help.html:799
#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:27
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:33
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:37
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:41
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:45
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:61
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:112
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:115
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:133
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:134
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:135
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:138
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:156
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:157
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:158
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:161
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:179
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:180
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:181
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:184
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:201
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:202
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:203
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:206
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:222
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:223
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:224
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:227
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:239
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:244
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:245
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:246
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:249
#: warehouse/templates/upload.html:26
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: warehouse/templates/404.html:34
msgid "View video transcript"
msgstr "查看视频脚本"

#: warehouse/templates/410.html:16
msgid "Page removed (410)"
msgstr "页面已删除 （410）"

#: warehouse/templates/410.html:18
msgid "The page you are looking for has been removed"
msgstr "您要查找的页面已被删除"

#: warehouse/templates/500.html:16
msgid "Internal server error (500)"
msgstr "内部服务器错误 （500）"

#: warehouse/templates/500.html:18
msgid "Something went wrong"
msgstr "出问题了"

#: warehouse/templates/500.html:22
msgid ""
"<p>We are experiencing technical issues that are affecting our ability to "
"serve you this site.</p> <p>We are aware of the problem and are working to "
"resolve it as soon as possible.</p>"
msgstr ""
"<p>我们遇到了影响我们为您提供本网站服务的技术问题 </p>。<p>我们已经意识到这个"
"问题，并正在努力尽快解决它。</p>"

#: warehouse/templates/500.html:28
msgid "Check our status page"
msgstr "查看我们的状态页"

#: warehouse/templates/500.html:29
msgid "View Python Status on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上查看 Python 状态"

#: warehouse/templates/500.html:32
msgid "Error code 500"
msgstr "错误代码 500"

#: warehouse/templates/500.html:36
msgid "Rely on PyPI to get your job done?"
msgstr "是否依靠 PyPI 完成工作？"

#: warehouse/templates/500.html:37
msgid ""
"Consider <a href=\"https://github.com/pypa/warehouse\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"> contributing </a> or <a href=\"https://psfmember.org/civicrm/"
"contribute/transact?reset=1&id=13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> "
"donating </a> to help us build a more stable and secure platform."
msgstr ""
"请考虑向我们<a href=\"https://github.com/pypa/warehouse\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">贡献</a>或<a href=\"https://psfmember.org/civicrm/"
"contribute/transact?reset=1&id=13\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> 捐赠"
"</a>，帮助我们建立一个更稳定、更安全的平台。"

#: warehouse/templates/base.html:24
msgid ""
"Choose a strong password that contains letters (uppercase and lowercase), "
"numbers and special characters. Avoid common words or repetition."
msgstr ""
"输入一个含有字母（大写和小写都有的），数字和特殊符号的高强度密码。避免输入常"
"用词句和重复字符。"

#: warehouse/templates/base.html:27
msgid "Password strength:"
msgstr "密码强度："

#: warehouse/templates/base.html:30
msgid "Password field is empty"
msgstr "密码是空的"

#: warehouse/templates/base.html:39 warehouse/templates/base.html:47
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:17
msgid "Main navigation"
msgstr "主导航"

#: warehouse/templates/base.html:41 warehouse/templates/base.html:55
#: warehouse/templates/base.html:258
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:55
#: warehouse/templates/pages/help.html:99
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:27
msgid "Help"
msgstr "帮助"

# | msgid "Sponsors"
#: warehouse/templates/base.html:42 warehouse/templates/base.html:56
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:61
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:18
#: warehouse/templates/accounts/login.html:88 warehouse/templates/base.html:43
#: warehouse/templates/base.html:57
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: warehouse/templates/base.html:44 warehouse/templates/base.html:58
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:33
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: warehouse/templates/base.html:48
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:18
msgid "View menu"
msgstr "查看菜单"

#: warehouse/templates/base.html:49
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: warehouse/templates/base.html:54
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:25
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: warehouse/templates/base.html:79 warehouse/templates/index.html:104
msgid ""
"The Python Package Index (PyPI) is a repository of software for the Python "
"programming language."
msgstr "Python 包索引 （PyPI） 是 Python 编程语言的软件存储库。"

#: warehouse/templates/base.html:95
msgid "RSS: 40 latest updates"
msgstr "RSS：最新的 40 个更新"

#: warehouse/templates/base.html:96
msgid "RSS: 40 newest packages"
msgstr "RSS：最新的 40 个软件包"

#: warehouse/templates/base.html:148
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转到主要内容"

#: warehouse/templates/base.html:151
msgid "Switch to mobile version"
msgstr "切换到手机版本"

#: warehouse/templates/base.html:160 warehouse/templates/base.html:169
#: warehouse/templates/base.html:179
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:19
#: warehouse/templates/manage/account.html:728
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:106
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:158
#: warehouse/templates/manage/release.html:161
#: warehouse/templates/manage/settings.html:56
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: warehouse/templates/base.html:162
msgid "You are using an unsupported browser, upgrade to a newer version."
msgstr "您正在使用不受支持的浏览器访问此站，请更新您的浏览器。"

#: warehouse/templates/base.html:171
msgid ""
"You are using TestPyPI – a separate instance of the Python Package Index "
"that allows you to try distribution tools and processes without affecting "
"the real index."
msgstr ""
"您正在使用TestPyPI – Python包索引的单独实例，可让您尝试分发工具包并且不会影响"
"实际索引."

#: warehouse/templates/base.html:181
msgid ""
"Some features may not work without JavaScript. Please try enabling it if you "
"encounter problems."
msgstr ""
"没有JavaScript一些功能可能无法使用。如果你遇到此问题，请尝试允许JavaScript。"

#: warehouse/templates/base.html:214 warehouse/templates/base.html:235
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:20
#: warehouse/templates/index.html:53
msgid "Search PyPI"
msgstr "在 PyPI 上搜索"

#: warehouse/templates/base.html:215 warehouse/templates/base.html:236
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:21
#: warehouse/templates/index.html:54
msgid "Search projects"
msgstr "搜索项目"

#: warehouse/templates/base.html:219 warehouse/templates/base.html:240
#: warehouse/templates/error-base-with-search.html:24
#: warehouse/templates/index.html:57
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: warehouse/templates/base.html:259
msgid "Help navigation"
msgstr "帮助导航"

#: warehouse/templates/base.html:261
msgid "Installing packages"
msgstr "安装软件包"

#: warehouse/templates/base.html:262
msgid "Uploading packages"
msgstr "正在上传软件包"

#: warehouse/templates/base.html:263
msgid "User guide"
msgstr "用户指南"

#: warehouse/templates/base.html:264
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: warehouse/templates/base.html:270 warehouse/templates/pages/sitemap.html:37
msgid "About PyPI"
msgstr "关于 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:271
msgid "About PyPI navigation"
msgstr "关于 PyPI 导航"

#: warehouse/templates/base.html:273
msgid "PyPI on Twitter"
msgstr "PyPI 的 Twitter 页面"

#: warehouse/templates/base.html:274
msgid "Infrastructure dashboard"
msgstr "基础架构仪表板"

#: warehouse/templates/base.html:275
msgid "Package index name retention"
msgstr "包索引名称保留"

#: warehouse/templates/base.html:276
msgid "Our sponsors"
msgstr "我们的赞助商"

#: warehouse/templates/base.html:282
msgid "Contributing to PyPI"
msgstr "为 PyPI 做出贡献"

#: warehouse/templates/base.html:283
msgid "How to contribute navigation"
msgstr "怎么构建导航"

#: warehouse/templates/base.html:285
msgid "Bugs and feedback"
msgstr "错误反馈"

#: warehouse/templates/base.html:286
msgid "Contribute on GitHub"
msgstr "资助 GitHub"

#: warehouse/templates/base.html:287
msgid "Translate PyPI"
msgstr "翻译 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:288
msgid "Development credits"
msgstr "开发成员"

#: warehouse/templates/base.html:294 warehouse/templates/pages/sitemap.html:23
msgid "Using PyPI"
msgstr "使用 PyPI"

#: warehouse/templates/base.html:295
msgid "Using PyPI navigation"
msgstr "使用PyPI导航"

#: warehouse/templates/base.html:297
msgid "Code of conduct"
msgstr "行为守则"

#: warehouse/templates/base.html:298
msgid "Report security issue"
msgstr "报告安全问题"

#: warehouse/templates/base.html:299
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: warehouse/templates/base.html:300 warehouse/templates/pages/sitemap.html:43
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: warehouse/templates/base.html:310
msgid "Status: "
msgstr "状态： "

#: warehouse/templates/base.html:311
msgid "all systems operational"
msgstr "所有系统工作正常"

#: warehouse/templates/base.html:315
msgid ""
"Developed and maintained by the Python community, for the Python community."
msgstr "由Python社区针对Python社区开发和维护。"

#: warehouse/templates/base.html:317
msgid "Donate today!"
msgstr "立即捐款！"

#: warehouse/templates/base.html:320 warehouse/templates/pages/sitemap.html:16
msgid "Site map"
msgstr "网站地图"

#: warehouse/templates/base.html:326
msgid "Switch to desktop version"
msgstr "切换到桌面版本"

#: warehouse/templates/error-base.html:31
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#: warehouse/templates/error-base.html:33
msgid "Back to the homepage"
msgstr "返回首页"

#: warehouse/templates/index.html:16
msgid "The Python Package Index"
msgstr "Python软件包索引"

#: warehouse/templates/index.html:43
msgid "Test Python package publishing with the Test Python Package Index"
msgstr "使用测试版 PyPI 测试 Python 软件包发布"

#: warehouse/templates/index.html:45
msgid "Find, install and publish Python packages with the Python Package Index"
msgstr "使用 Python 软件包索引查找、安装和发布 Python 软件包"

#: warehouse/templates/index.html:61
#, python-format
msgid "Or <a href=\"%(href)s\">browse projects</a>"
msgstr "或 <a href=\"%(href)s\">浏览项目</a>"

#: warehouse/templates/index.html:68
#, python-format
msgid "%(num_projects_formatted)s project"
msgid_plural "%(num_projects_formatted)s projects"
msgstr[0] "%(num_projects_formatted)s 个项目"

#: warehouse/templates/index.html:75
#, python-format
msgid "%(num_releases_formatted)s release"
msgid_plural "%(num_releases_formatted)s releases"
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/index.html:82
#, python-format
msgid "%(num_files_formatted)s file"
msgid_plural "%(num_files_formatted)s files"
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/index.html:89
#, python-format
msgid "%(num_users_formatted)s user"
msgid_plural "%(num_users_formatted)s users"
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/index.html:106
msgid ""
"PyPI helps you find and install software developed and shared by the Python "
"community."
msgstr "PyPI 可帮助您查找和安装由 Python 社区开发和共享的软件。"

#: warehouse/templates/index.html:107
msgid "Learn about installing packages</a>."
msgstr "了解如何安装软件包</a>。"

#: warehouse/templates/index.html:110
msgid "Package authors use PyPI to distribute their software."
msgstr "软件包作者使用 PyPI 来分发他们的软件。"

#: warehouse/templates/index.html:111
msgid "Learn how to package your Python code for PyPI</a>."
msgstr "了解如何为 PyPI </a>打包 Python 代码。"

#: warehouse/templates/index.html:121
msgid "Trending projects"
msgstr "热门项目"

#: warehouse/templates/index.html:122
msgid "Trending projects as downloaded by the community"
msgstr "社区下载的热门项目"

#: warehouse/templates/index.html:132
msgid "New releases"
msgstr "新版本"

#: warehouse/templates/index.html:133
msgid "Hot off the press: the newest project releases"
msgstr "热门新闻：最新项目发布"

#: warehouse/templates/upload.html:25
msgid "This URL is an API endpoint for uploading files to PyPI."
msgstr "此 URL 是用于将文件上载到 PyPI 的 API 端点。"

#: warehouse/templates/upload.html:26
#, python-format
msgid ""
"For more information on uploading projects to PyPI, visit the <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python "
"Packaging User Guide</a>."
msgstr ""
"有关将项目上载到 PyPI 的详细信息，请访问 <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python 软件包打包指南</a>。"

#: warehouse/templates/upload.html:28
#, python-format
msgid ""
"Otherwise, we suggest you <a href=\"%(href)s\">go to the PyPI homepage</a>."
msgstr "否则，建议您 <a href=\"%(href)s\">进入PyPI 主页</a>。"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:17
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:17
#: warehouse/templates/accounts/register.html:17
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:17
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:17
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:17
#: warehouse/templates/manage/account.html:23
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:22
#: warehouse/templates/manage/token.html:22
msgid "Error processing form"
msgstr "表单错误"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:30
#, python-format
msgid "Log in to %(title)s"
msgstr "登录到 %(title)s"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:49
#: warehouse/templates/accounts/profile.html:32
#: warehouse/templates/accounts/register.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:272
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:81
#: warehouse/templates/manage/roles.html:118
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:51
#: warehouse/templates/accounts/login.html:71
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:42
#: warehouse/templates/accounts/register.html:47
#: warehouse/templates/accounts/register.html:66
#: warehouse/templates/accounts/register.html:91
#: warehouse/templates/accounts/register.html:112
#: warehouse/templates/accounts/register.html:137
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:41
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:40
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:63
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:89
#: warehouse/templates/manage/account.html:294
#: warehouse/templates/manage/account.html:311
#: warehouse/templates/manage/account.html:368
#: warehouse/templates/manage/account.html:393
#: warehouse/templates/manage/account.html:410
#: warehouse/templates/manage/account.html:426
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:44
#: warehouse/templates/manage/roles.html:115
#: warehouse/templates/manage/roles.html:127
#: warehouse/templates/manage/token.html:129
#: warehouse/templates/manage/token.html:146
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:54
msgid "Your username"
msgstr "您的用户名"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:69
#: warehouse/templates/accounts/register.html:110
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:38
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:167
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:75
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:92
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:170
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: warehouse/templates/accounts/login.html:96
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:16
#: warehouse/templates/accounts/logout.html:25
#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:69
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: warehouse/templates/accounts/logout.html:19
#, python-format
msgid "Log out of %(account_name)s"
msgstr "%(account_name)s 登出"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:16
#, python-format
msgid "Profile of %(username)s"
msgstr "%(username)s 的档案"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:23
#: warehouse/templates/manage/account.html:247
#: warehouse/templates/manage/roles.html:47
msgid "Avatar for {user} from gravatar.com"
msgstr "gravatar.com 上 {user} 的头像"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:43
msgid "Date joined"
msgstr "加入日期"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:44
#, python-format
msgid "Joined on %(start_date)s"
msgstr "%(start_date)s 加入"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:58
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(count)s project\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(count)s projects\n"
"          "
msgstr[0] ""
"\n"
"            %(count)s个项目\n"
"          "

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:64
msgid "No projects"
msgstr "没有项目"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:73
#: warehouse/templates/manage/projects.html:36
#, python-format
msgid "Last released on %(release_date)s"
msgstr "上次发布于 %(release_date)s"

#: warehouse/templates/accounts/profile.html:81
#, python-format
msgid "%(user)s has not uploaded any projects to PyPI, yet"
msgstr "%(user)s 尚未上传任何项目到 PyPI"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:18
#: warehouse/templates/manage/account.html:493
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Codes"
msgid "Recovery codes"
msgstr "恢复代码"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:24
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:119
#, fuzzy
#| msgid "Login using Recovery Code"
msgid "Login using recovery codes"
msgstr "使用恢复代码登录"

# | msgid "Error code"
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:40
msgid "Enter recovery code"
msgstr "请输入正确的代码"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:55
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:102
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:58
msgid ""
"PyPI allows for generating recovery codes to be stored securely offline in "
"the event that your device or application is lost. Enter one of these codes "
"in the form to verify your identity. Once used, the recovery code will no "
"longer be valid."
msgstr ""
"PyPI允许在设备或应用程序丢失时生成安全脱机存储的恢复代码。在表单中输入这些代"
"码之一以验证您的身份。一旦使用，恢复代码将不再有效。"

# | msgid "Lost your device? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get
# help</a>."
#: warehouse/templates/accounts/recovery-code.html:59
#, python-format
msgid "<p>Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr "<p>没有响应？<a href=\"%(href)s\">寻求帮助</a>.</p>"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:18
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个帐户"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:30
#, python-format
msgid "Create an account on %(title)s"
msgstr "在 %(title)s 上创建一个帐户"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:45
#: warehouse/templates/manage/account.html:163
#: warehouse/templates/manage/account.html:529
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:50
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:64
#: warehouse/templates/manage/account.html:350
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:69
#: warehouse/templates/manage/account.html:371
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:83
msgid "Confirm form"
msgstr "确认表单"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:94
msgid "Select a username"
msgstr "选择用户名"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:117
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:45
#: warehouse/templates/manage/account.html:398
msgid "Show passwords"
msgstr "显示密码"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:120
msgid "Select a password"
msgstr "选择密码"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:135
#: warehouse/templates/accounts/register.html:140
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:61
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:66
#: warehouse/templates/manage/account.html:429
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:157
msgid ""
"This password appears in a security breach or has been compromised and "
"cannot be used. Please refer to the <a href=\"/help/#compromised-password"
"\">FAQ</a> for more information."
msgstr ""
"此密码出现在安全漏洞中或已被盗用，无法使用。请参阅<a href=\"/help/"
"#compromised-password\">常见问题解答</a>以获得更多信息。"

#: warehouse/templates/accounts/register.html:162
msgid "Create account"
msgstr "创建帐户"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:18
#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:24
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:27
msgid "To reset your password, enter your username or email."
msgstr "要重设密码，请输入用户名或电子邮件地址。"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:39
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:46
msgid "Request password reset"
msgstr "请求密码重置"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:50
msgid "Reset email sent"
msgstr "重置密码的电子邮件已发送"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:51
msgid "An email has been sent to your registered email address."
msgstr "我们已向您发送了一封电子邮件到您注册的电子邮件地址。"

#: warehouse/templates/accounts/request-password-reset.html:52
#, python-format
msgid ""
"The email contains a link to reset your password. This link will expire in "
"%(n_hours)s hours."
msgstr "电子邮件包含重置密码的链接。此链接将在  %(n_hours)s 小时后过期。"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:18
#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:24
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:34
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:48
#: warehouse/templates/manage/account.html:415
msgid "Select a new password"
msgstr "选择新密码"

#: warehouse/templates/accounts/reset-password.html:82
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:18
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:30
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双因素身份验证"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:36
msgid "Authenticate with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "使用安全设备进行身份验证（例如 USB 密钥）"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:39
msgid ""
"Connect your security device and click the \"Authenticate with device\" "
"button."
msgstr "连接您的安全设备，然后单击\"使用设备进行身份验证\"按钮。"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:42
msgid "Enable JavaScript to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "启用 JavaScript 以使用安全设备（例如 USB 密钥）登录"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:51
msgid "Authenticate with device"
msgstr "使用设备进行身份验证"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:55
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s"
"\">Upgrade your browser</a> to log in with a security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"%(target)s\" rel=\"%(rel)s"
"\">升级浏览器</a>以使用安全设备（例如 USB 密钥）登录"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:60
#, python-format
msgid "Lost your device? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>."
msgstr "你的设备丢失了？还是罢工了？<a href=\"%(href)s\">在此寻求帮助</a>。"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:72
msgid "Authenticate with an app"
msgstr "使用 app 进行身份验证"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:87
msgid "Enter authentication code"
msgstr "输入验证码"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:105
#, python-format
msgid ""
"<p>Generate a code using the authentication application connected to your "
"PyPI account. Enter this code in the form to verify your identity.</p> "
"<p>Lost your application? Not working? <a href=\"%(href)s\">Get help</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>使用连接到您的PyPI帐户的身份验证应用程序生成代码。 在表单中输入此代码以验"
"证您的身份。</p> 3<p>Appt丢失？无法工作？点击<a href=\"%(href)s\">获取帮助</"
"a>。</p>"

# | msgid "Set up your application"
#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:117
msgid "Lost your security key or application?"
msgstr "忘记了您的安全密钥或应用程序?"

#: warehouse/templates/accounts/two-factor.html:122
#, python-format
msgid ""
"<p><strong>You have not generated account recovery codes.</strong></p> <p>If "
"you lose access to your two factor methods, you may lose access to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Get help with recovery codes.</a></p>"
msgstr ""
"<p><strong>您尚未生成帐户恢复代码。</strong></p><p>如果您无法访问双因素方法，"
"则可能无法访问您的帐户。<a href=\"%(href)s\">获取有关恢复代码的帮助。</a></p>"

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:18
#, python-format
msgid "Your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has been deleted."
msgstr "您的 PyPI 帐户  <strong>%(username)s</strong>  已被删除。"

#: warehouse/templates/email/account-deleted/body.html:20
#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:20
#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you did not make this change, you can email <a href=\"%(href)s\">"
"%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI administrators."
msgstr ""
"如果未进行此项更改，可以通过向 <a href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a>  发"
"送电子邮件的方式与 PyPI 管理员进行沟通。"

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:19
#, python-format
msgid ""
"You have been added as <strong>%(role)s</strong> to the %(site)s project "
"%(project)s by %(submitter)s."
msgstr ""
"您已被 %(submitter)s 添加为 %(site)s 的项目 %(project)s 的 <strong>%(role)s</"
"strong> 角色。"

#: warehouse/templates/email/added-as-collaborator/body.html:24
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this because you have been added by %(submitter)s to a "
"project on %(site)s."
msgstr "您收到此邮件是因为您已被 %(submitter)s 添加到 %(site)s 的项目中。"

#: warehouse/templates/email/password-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI account <strong>"
"%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能是您）更改了您的 PyPI 帐户的密码<strong>%(username)s</strong>。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:18
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:18
msgid "What?"
msgstr "什么？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:20
msgid ""
"PyPI administrators have determined that your password is compromised. To\n"
"  protect you and other users, we have preemptively reset your password and "
"you\n"
"  will no longer be able to log in or upload to PyPI with your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"PyPI 管理员已确定您的密码已泄露。为了\n"
"  保护您和其他用户，我们已抢先重置了您的密码，您 and other users, we have "
"preemptively reset your password and you\n"
" 将不能使用现有密码登录或上传文件到   PyPI 了。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:26
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk for PyPI and its users."
msgstr ""
"PyPI 本身并没有受到破坏。这是一种保护措施，以减少\n"
"   PyPI 及其用户的风险。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:32
#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:31
msgid "What should I do?"
msgstr "我该怎么办？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:33
#, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(href)s\">reset your password</"
"a> on PyPI."
msgstr ""
"要重新获得对您的帐户的访问权限，<a href=\"%(href)s\">请重置  PyPI 上的密码</"
"a>。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:39
msgid "How can I contact you?"
msgstr "如何联系您？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised/body.html:41
#, python-format
msgid ""
"For more information, you can email %(email_address)s to communicate with\n"
"  the PyPI administrators."
msgstr ""
"有关详细信息，您可以向 %(email_address)s 发送电子邮件并\n"
"  与 PyPI 管理员进行沟通。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:20
msgid ""
"During your recent attempt to log in or upload to PyPI, we noticed your "
"password appears\n"
"  in public data breaches. To protect you and other users, we have "
"preemptively reset your\n"
"  password and you will no longer be able to log in or upload to PyPI with "
"your existing\n"
"  password."
msgstr ""
"在您最近尝试登录或上传到 PyPI 期间，我们注意到您的密码出现 在\n"
" 公共数据泄露中。为了保护您和其他用户，我们先发制人地重置了您的\n"
"  密码，您将无法利用现有密码登录或上传文件到 PyPI 。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:26
#, python-format
msgid ""
"PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the\n"
"  risk of <a href=\"%(href)s\">credential stuffing</a>\n"
"  attacks against PyPI and its users."
msgstr ""
"PyPI本身并未遭受破坏。 这是一种保护措施，可降低针对PyPI及其用户的<a href="
"\"%(href)s\">凭据填充</a>攻击的风险。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:34
#, python-format
msgid ""
"To regain access to your account, <a href=\"%(reset_pw_url)s\">reset your "
"password</a> on PyPI. We also recommend that you go to <a href="
"\"%(have_i_been_pwned_url)s\">HaveIBeenPwned</a> and check your other "
"passwords and get yourself familiar with good password practices."
msgstr ""
"要重新访问您的帐户，请在 PyPI 上<a href=\"%(reset_pw_url)s\">重置您的密码</"
"a>。我们同时建议您到 <a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s\">HaveIBeenPwned</"
"a> 检查您的其他密码是否被泄露，并了解如何创建更安全的密码。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:40
msgid "How do you know this?"
msgstr "你是怎么知道的？"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:42
#, python-format
msgid ""
"We use a free security service from <a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s"
"\">HaveIBeenPwned</a>. When registering, authenticating, or updating your "
"password, we generate a SHA1 hash of your password and use the first 5 "
"characters of the hash to decide if the password is compromised. The "
"plaintext password is never stored by PyPI or sent to HaveIBeenPwned."
msgstr ""
"我们从<a href=\"%(have_i_been_pwned_url)s\"> HaveIBeenPwned </a>使用免费的安"
"全服务。 在注册，认证或更新密码时会生成密码的SHA1哈希，并使用哈希的前5个字符"
"来确定密码是否会受到威胁。 纯文本密码永远不会被PyPI存储或发送给"
"HaveIBeenPwned。"

#: warehouse/templates/email/password-compromised-hibp/body.html:47
#, python-format
msgid ""
"For more information, see our <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>. For help, you "
"can email <a href=\"%(email_href)s\">%(email_address)s</a> to communicate "
"with the PyPI administrators."
msgstr ""
"更多信息，请参阅我们的 <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>。如需帮助，您可以向 "
"<a href=\"%(email_href)s\">%(email_address)s</a> 发送电子邮件并与 PyPI 管理员"
"沟通。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has made a password reset request for your PyPI "
"account '%(username)s'."
msgstr "有人（可能是您）为 PyPI 帐户 '%(username)s' 提出了密码重置请求。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:20
#, python-format
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click to "
"reset your password</a>."
msgstr ""
"如果您希望继续执行此请求，请单击链接 <a href=\"%(href)s\">重置密码</a>。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:22
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:22
#, python-format
msgid "This link will expire in %(n_hours)s hour."
msgid_plural "This link will expire in %(n_hours)s hours."
msgstr[0] "此链接将在%(n_hours)s个小时后过期。"

#: warehouse/templates/email/password-reset/body.html:24
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:24
msgid "If you did not make this request, you can safely ignore this email."
msgstr "如果您没有提出此请求，您可以安全地忽略此电子邮件。"

#: warehouse/templates/email/primary-email-change/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"The primary email for your PyPI account <strong>%(username)s</strong> has "
"been changed from <code>%(old_email)s</code> to <code>%(new_email)s</code>"
msgstr ""
"您的 PyPI 帐户（ <strong>%(username)s</strong>）的主电子邮件已经从 <code>"
"%(old_email)s</code> 更改为 <code>%(new_email)s</code>"

# | msgid ""
# | "Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI
# account "
# | "<strong>%(username)s</strong>."
#: warehouse/templates/email/two-factor-added/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added a %(method)s two-factor authentication "
"method to your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能是您）向您的账户<strong>%(username)s</strong>添加了%(method)s双因素"
"身份验证方法。"

# | msgid ""
# | "Someone, perhaps you, has changed the password for your PyPI
# account "
# | "<strong>%(username)s</strong>."
#: warehouse/templates/email/two-factor-removed/body.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has removed a %(method)s two-factor authentication "
"method from your PyPI account <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""
"有人（可能是您）更改了您的 PyPI 帐户的密码<strong>%(username)s</strong>。"

#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:18
#, python-format
msgid ""
"Someone, perhaps you, has added this email address (<code>%(email_address)s</"
"code>) to their PyPI account."
msgstr ""
"有人（可能是您）已将此电子邮件地址(<code>%(email_address)s</code>) 添加到了"
"其 PyPI 账户。"

# | msgid ""
# | "If you wish to proceed with this request, <a
# href=\"%(href)s\">click this
# "
# | "link to verify your email address</a>"
#: warehouse/templates/email/verify-email/body.html:20
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you wish to proceed with this request, <a href=\"%(href)s\">click this "
"link to verify your email address</a>."
msgstr ""
"如果您希望继续处理请求，<a href=\"%(href)s\">请单击此链接以验证您的电子邮件地"
"址</a>"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:30
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:37
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:52
#: warehouse/templates/manage/projects.html:18
msgid "Your projects"
msgstr "您的项目"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:43
#: warehouse/templates/manage/account.html:17
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:38
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:58
msgid "Account settings"
msgstr "帐户设置"

#: warehouse/templates/includes/current-user-indicator.html:49
msgid "Public profile"
msgstr "公开个人资料"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:19
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
msgid "Dismiss this notification"
msgstr "关闭此通知"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:22
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:29
#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:40
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:17
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:19
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:68
#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:41
#: warehouse/templates/manage/account.html:223
#: warehouse/templates/manage/account.html:225
#: warehouse/templates/manage/account.html:235
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:94
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:96
#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:174
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:50
#: warehouse/templates/search/results.html:201
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: warehouse/templates/includes/flash-messages.html:37
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:23
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Hashes</a> for %(filename)s"
msgstr ""
"%(filename)s 的 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">哈希值</a>"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:28
#, python-format
msgid "Hashes for %(filename)s"
msgstr "%(filename)s 文件的哈希"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:31
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:32
msgid "Hash digest"
msgstr "哈希摘要"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:41
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:50
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:59
#: warehouse/templates/manage/account.html:230
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:61
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:107
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:37
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:42
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:51
#: warehouse/templates/includes/hash-modal.html:60
#: warehouse/templates/manage/account.html:231
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:62
#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:58
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:38
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: warehouse/templates/includes/manage-project-button.html:16
msgid "Manage project"
msgstr "管理项目"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:21
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:23
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: warehouse/templates/includes/pagination.html:48
#: warehouse/templates/includes/pagination.html:50
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:23
#, python-format
msgid "Your primary email address (%(email_address)s) is unverified."
msgstr "您的主电子邮件地址 (%(email_address)s)未经验证。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:25
msgid "You do not have a primary email address."
msgstr "您没有主电子邮件地址。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:28
msgid "Verify your email or add a new address."
msgstr "验证您的电子邮件或添加新地址。"

#: warehouse/templates/includes/session-notifications.html:37
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication is available, <a href=\"%(href)s\">enable it now "
"for your account.</a>"
msgstr "双因素身份验证已可用，<a href=\"%(href)s\">现在为您的帐户启用它。</a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:16
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:19
#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:28
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:33
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:40
#: warehouse/templates/pages/stats.html:16
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:21
#, python-format
msgid ""
"View statistics for your projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通过 <a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io</a> 或者使用 <a href=\"%(gbq_href)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">我们在Google BigQuery上的公开数据集</a> 查看项目"
"的统计信息"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-actions.html:30
#, python-format
msgid ""
"View statistics for %(username)s's projects via <a href=\"%(libs_io_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or "
"by using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our "
"public dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通过 <a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io</a> 或者使用 <a href=\"%(gbq_href)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Google BigQuery</a> 查看 %(username)s 的项目的统"
"计信息"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:18
#, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"您还没有将任何项目上传到 PyPI，要了解如何开始，请访问 <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python 打包指南"
"（Python Packaging User Guide）</a>"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-callout.html:23
#, python-format
msgid "%(username)s has not uploaded any projects to PyPI, yet."
msgstr "%(username)s 尚未将任何项目上载到 PyPI。"

#: warehouse/templates/includes/accounts/profile-public-email.html:17
msgid "Email"
msgstr ""

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:14
#, python-format
msgid "Navigation for managing %(project)s"
msgstr "%(project)s 项目的导航"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:19
msgid "Releases"
msgstr "发行版"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:25
#: warehouse/templates/manage/roles.html:21
msgid "Collaborators"
msgstr "协作者"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:31
#: warehouse/templates/manage/account.html:554
#: warehouse/templates/manage/history.html:23
msgid "Security history"
msgstr "历史安全记录"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:37
msgid "Journal"
msgstr "日志"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:44
#: warehouse/templates/manage/documentation.html:21
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: warehouse/templates/includes/manage/manage-project-menu.html:51
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:17
msgid "Project links"
msgstr "项目链接"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:36
msgid "GitHub statistics:"
msgstr "GitHub 统计信息："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:42
msgid "Stars:"
msgstr "星标数："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:50
msgid "Forks:"
msgstr "分支数："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:58
msgid "Open issues/PRs:"
msgstr "未解决的问题/ PR："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:66
#, python-format
msgid ""
"View statistics for this project via <a href=\"%(libs_io_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Libraries.io</a>, or by "
"using <a href=\"%(gbq_href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our public "
"dataset on Google BigQuery</a>"
msgstr ""
"通过 <a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io</a> 或者使用 <a href=\"%(gbq_href)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Google BigQuery上公开的数据集</a> 查看此项目的统"
"计信息"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:74
msgid "Meta"
msgstr "元数据"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:76
msgid "License:"
msgstr "许可证："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:79
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:81
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:84
#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:86
#: warehouse/templates/pages/help.html:519
msgid "Maintainer:"
msgstr "维护者："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:91
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:101
msgid "Requires:"
msgstr "要求："

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:108
msgid "Maintainers"
msgstr "维护者"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:110
msgid "Avatar for {username} from gravatar.com"
msgstr "gravatar.com 上 {username} 的头像"

#: warehouse/templates/includes/packaging/project-data.html:126
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:16
#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:21
#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:39
msgid "Classifiers"
msgstr "分类"

#: warehouse/templates/manage/account.html:33
msgid "Verified*"
msgstr "已验证*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:35
msgid "*Intermittent delivery problems may lead to verification loss"
msgstr "*间歇性交付问题可能会导致验证丢失"

#: warehouse/templates/manage/account.html:39
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:46
#: warehouse/templates/manage/account.html:52
#: warehouse/templates/manage/account.html:58
msgid "Unverified*"
msgstr "未验证*"

#: warehouse/templates/manage/account.html:48
msgid "*Email from PyPI being treated as spam"
msgstr "*来自 PyPI 的电子邮件被视为垃圾邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:54
msgid "*Hard failure during delivery"
msgstr "•交付过程中出现故障"

#: warehouse/templates/manage/account.html:60
msgid "*Too many delivery problems"
msgstr "*出现太多交付问题"

#: warehouse/templates/manage/account.html:64
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:78
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: warehouse/templates/manage/account.html:86
msgid "View email options"
msgstr "查看电子邮件选项"

#: warehouse/templates/manage/account.html:87
#: warehouse/templates/manage/account.html:187
#: warehouse/templates/manage/release.html:67
#: warehouse/templates/manage/releases.html:72
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: warehouse/templates/manage/account.html:92
#, python-format
msgid "Options for %(email)s"
msgstr "%(email)s 的选项"

#: warehouse/templates/manage/account.html:98
#: warehouse/templates/manage/account.html:100
msgid "Resend verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:110
msgid "Set this email address as primary"
msgstr "将此电子邮件地址设置为主电子邮件地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:112
msgid "Set as primary"
msgstr "设为主邮箱地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:122
msgid "Remove this email address"
msgstr "删除此电子邮件地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:124
msgid "Remove email"
msgstr "删除电子邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:139
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application"
msgstr ""
"在身份验证应用程序中添加 <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:141
msgid ""
"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with security "
"device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"通过安全设备添加（例如USB密钥）的 <abbr title=\"两因素认证\">2FA</abbr>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:143
#, fuzzy
#| msgid "Regenerate recovery codes"
msgid "Generate recovery codes"
msgstr "Account recovery code"

#: warehouse/templates/manage/account.html:148
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:37
msgid ""
"Enable JavaScript to set up two factor authentication with a security device "
"(e.g. USB key)"
msgstr "通过安全设备（如USB密钥）允许JavaScript进行二个认证要素的设置"

#: warehouse/templates/manage/account.html:153
#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:53
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Upgrade your browser</a> to set up two factor authentication with a "
"security device (e.g. USB key)"
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">"
"升级浏览器</a> 以使用安全设备（例如USB密钥）设置两因素身份验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:167
#: warehouse/templates/manage/account.html:530
#: warehouse/templates/manage/token.html:144
msgid "Scope"
msgstr "作用域"

#: warehouse/templates/manage/account.html:169
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: warehouse/templates/manage/account.html:177
#: warehouse/templates/manage/account.html:531
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: warehouse/templates/manage/account.html:181
#: warehouse/templates/manage/account.html:532
msgid "Last used"
msgstr "最后使用"

#: warehouse/templates/manage/account.html:182
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: warehouse/templates/manage/account.html:186
msgid "View token options"
msgstr "查看令牌选项"

#: warehouse/templates/manage/account.html:196
#: warehouse/templates/manage/token.html:50
msgid "Remove token"
msgstr "删除令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:202
msgid "View unique identifier"
msgstr "查看唯一标识符"

#: warehouse/templates/manage/account.html:210
#: warehouse/templates/manage/account.html:212
#: warehouse/templates/manage/token.html:53
#: warehouse/templates/manage/token.html:54
msgid "Remove API token"
msgstr "删除 API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:217
#: warehouse/templates/manage/token.html:59
msgid ""
"Applications or scripts using this token will no longer have access to PyPI."
msgstr "使用此token的应用程序或脚本将不再有权访问PyPI。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:228
#, python-format
msgid "Unique identifier for API token \"%(token_description)s\""
msgstr "API token的唯一标识符 \"%(token_description)s\""

#: warehouse/templates/manage/account.html:246
msgid "Profile picture"
msgstr "个人资料图片"

#: warehouse/templates/manage/account.html:252
#, python-format
msgid ""
"We use <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">gravatar.com</a> to generate your profile picture based on your "
"primary email address"
msgstr ""
"我们使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">gravatar.com</a>来根据您的主要电子邮件地址生成个人资料图片"

#: warehouse/templates/manage/account.html:259
msgid "Change image on gravatar.com"
msgstr "更改gravatar.com上的图像"

#: warehouse/templates/manage/account.html:269
msgid "Account details"
msgstr "帐户详细信息"

#: warehouse/templates/manage/account.html:275
msgid "Date Joined"
msgstr "加入日期"

#: warehouse/templates/manage/account.html:281
#, python-format
msgid ""
"Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>. Cannot be changed."
msgstr "显示在您的 <a href=\"%(href)s\">公开资料</a>。无法更改。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:292
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: warehouse/templates/manage/account.html:297
msgid "No name set"
msgstr "未设置名称"

#: warehouse/templates/manage/account.html:302
#, python-format
msgid "Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>"
msgstr "显示在您的<a href=\"%(href)s\">公开资料</a>"

# | msgid "Public profile"
#: warehouse/templates/manage/account.html:309
#, fuzzy
msgid "️Public email"
msgstr "公开个人资料"

# | msgid ""
# | "Displayed on your <a href=\"%(href)s\">public profile</a>. Cannot
# be "
# | "changed."
#: warehouse/templates/manage/account.html:321
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"One of your verified emails can be displayed on your <a href=\"%(href)s"
"\">public profile</a> to logged-in users."
msgstr "显示在您的 <a href=\"%(href)s\">公开资料</a>。无法更改。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:326
msgid "Update account"
msgstr "更新帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:334
msgid "Account emails"
msgstr "帐户电子邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:336
msgid ""
"You can associate several emails with your account. You can use any <span "
"class=\"badge badge--success\"><i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true"
"\"></i> Verified</span> email to recover your account, but only your <span "
"class=\"badge\">Primary</span> email will receive notifications."
msgstr ""
"您可以将您的帐户相关联关联到多个电子邮件地址。您可以使用任何 <span class="
"\"badge badge--success\"><i class=\"fa fa-check\" aria-hidden=\"true\"></i> "
"已验证</span>的电子邮件来恢复您的帐户，但只有您的<span class=\"badge\">主电子"
"邮件</span>将收到通知。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:347
msgid "Emails associated with your account"
msgstr "与您的帐户关联的电子邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:351
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: warehouse/templates/manage/account.html:366
#: warehouse/templates/manage/account.html:376
msgid "Add email"
msgstr "添加电子邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:383
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:391
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:401
msgid "Your current password"
msgstr "您当前的密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:408
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:424
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:440
#, fuzzy
#| msgid "Old password"
msgid "Update password"
msgstr "旧密码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:447
msgid "Two factor authentication (2FA)"
msgstr "双要素身份验证 （2FA）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:448
#, python-format
msgid ""
"Two factor authentication adds an additional layer of security to your "
"account. <a href=\"%(href)s\">Learn more about <abbr title=\"two factor "
"authentication\">2FA</abbr></a>."
msgstr ""
"双因素身份验证可以为您的帐户添加一层额外的安全保护。<a href=\"%(href)s\">进一"
"步了解 <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr></a>。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:453
msgid "Two factor authentication methods enabled"
msgstr "启用双因素身份验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:456
msgid "Two factor method"
msgstr "双因素身份验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:462
#: warehouse/templates/manage/account.html:572
msgid ""
"Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr>)"
msgstr "申请认证(<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP2</abbr>)"

#: warehouse/templates/manage/account.html:464
#: warehouse/templates/manage/account.html:478
#: warehouse/templates/manage/roles.html:99
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:465
msgid "Remove authentication application"
msgstr "删除认证申请"

#: warehouse/templates/manage/account.html:466
msgid "Remove application"
msgstr "删除申请"

#: warehouse/templates/manage/account.html:475
#: warehouse/templates/manage/account.html:570
msgid "Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "安全设备（<abbr title=\"web authentication\">网络认证</abbr>）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:479
msgid "Remove two factor security device"
msgstr "删除双因素安全设备"

#: warehouse/templates/manage/account.html:480
msgid "Remove device"
msgstr "删除设备"

#: warehouse/templates/manage/account.html:486
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: warehouse/templates/manage/account.html:493
#, python-format
msgid "generated %(generated_datetime)s"
msgstr "上次发布于 %(generated_datetime)s"

#: warehouse/templates/manage/account.html:496
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: warehouse/templates/manage/account.html:497
#: warehouse/templates/manage/account.html:498
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:36
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:37
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:38
msgid "Regenerate recovery codes"
msgstr "Account recovery code"

#: warehouse/templates/manage/account.html:509
msgid "You have not enabled two factor authentication on your account."
msgstr "您的帐户尚未启用双因素身份验证。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:514
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add two factor "
"authentication to your account."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">验证主要电子邮件地址</a>以向您的帐户添加两要素身份验证。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:521
#: warehouse/templates/manage/settings.html:23
msgid "API tokens"
msgstr "API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:522
#: warehouse/templates/manage/settings.html:24
msgid ""
"API tokens provide an alternative way to authenticate when uploading "
"packages to PyPI."
msgstr "API 令牌提供了将软件包上载到 PyPI 时进行身份验证的替代方法。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:522
msgid "Learn more about API tokens"
msgstr "了解有关 API 令牌的更多信息"

#: warehouse/templates/manage/account.html:526
msgid "Active API tokens for this account"
msgstr "此帐户的有效 API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:544
#: warehouse/templates/manage/token.html:17
msgid "Add API token"
msgstr "添加 API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:546
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add API tokens "
"to your account."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">验证主要电子邮件地址</a> ，以便将API令牌添加到您的帐户"
"中。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:561
msgid "Account created"
msgstr "帐户已创建"

#: warehouse/templates/manage/account.html:564
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: warehouse/templates/manage/account.html:566
msgid "Two factor method:"
msgstr "双因素身份验证："

#: warehouse/templates/manage/account.html:568
#: warehouse/templates/manage/release.html:58
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:338
msgid "None"
msgstr "没有"

#: warehouse/templates/manage/account.html:574
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Code"
msgid "Recovery code"
msgstr "恢复代码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:579
msgid "Email added to account"
msgstr "电子邮件已添加到帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:582
msgid "Email removed from account"
msgstr "电子邮件已从帐户中删除"

#: warehouse/templates/manage/account.html:585
msgid "Email verified"
msgstr "电子邮件已验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:588
msgid "Email reverified"
msgstr "电子邮件已重新验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:592
msgid "Primary email changed"
msgstr "主电子邮件已更改"

#: warehouse/templates/manage/account.html:594
msgid "Old primary email:"
msgstr "原主要电子邮件："

#: warehouse/templates/manage/account.html:595
msgid "New primary email:"
msgstr "新主电子邮件："

#: warehouse/templates/manage/account.html:598
msgid "Primary email set"
msgstr "主要的电子邮件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:605
msgid "Password reset requested"
msgstr "密码重置请求已提交"

#: warehouse/templates/manage/account.html:607
msgid "Password successfully reset"
msgstr "密码重置成功"

#: warehouse/templates/manage/account.html:609
msgid "Password successfully changed"
msgstr "密码已成功更改"

#: warehouse/templates/manage/account.html:612
msgid "Two factor authentication added"
msgstr "已添加双因素身份验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:615
#: warehouse/templates/manage/account.html:625
msgid ""
"Method: Security device (<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>)"
msgstr "方式：安全设备（<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:616
#: warehouse/templates/manage/account.html:626
msgid "Device name:"
msgstr "设备名称："

#: warehouse/templates/manage/account.html:618
#: warehouse/templates/manage/account.html:628
msgid ""
"Method: Authentication application (<abbr title=\"time-based one-time "
"password\">TOTP</abbr>)"
msgstr ""
"方式：身份验证程序（<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</"
"abbr>）"

#: warehouse/templates/manage/account.html:622
msgid "Two factor authentication removed"
msgstr "已删除双因素身份验证"

#: warehouse/templates/manage/account.html:633
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Codes generated"
msgid "Recovery codes generated"
msgstr "生成的恢复代码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:637
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Codes regenerated"
msgid "Recovery codes regenerated"
msgstr "重新生成恢复代码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:641
#, fuzzy
#| msgid "Recovery Code used for login"
msgid "Recovery code used for login"
msgstr "用于登录的恢复代码"

#: warehouse/templates/manage/account.html:647
#: warehouse/templates/manage/history.html:65
msgid "API token added"
msgstr "已添加 API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:649
#: warehouse/templates/manage/history.html:69
#: warehouse/templates/manage/history.html:76
msgid "Token name:"
msgstr "令牌名称："

#: warehouse/templates/manage/account.html:651
msgid "Token scope: entire account"
msgstr "令牌作用域：整个帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:653
#, python-format
msgid "Token scope: Project %(project_name)s"
msgstr "令牌作用域：%(project_name)s 项目"

#: warehouse/templates/manage/account.html:658
#: warehouse/templates/manage/history.html:72
msgid "API token removed"
msgstr "已删除 API 令牌"

#: warehouse/templates/manage/account.html:659
msgid "Unique identifier:"
msgstr "唯一标识符："

#: warehouse/templates/manage/account.html:665
msgid "Events appear here as security-related actions occur on your account."
msgstr "当与安全相关的操作在您的帐户上发生时，事件将显示在此处。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:667
msgid "Recent account activity"
msgstr "最近的帐户活动"

#: warehouse/templates/manage/account.html:669
#: warehouse/templates/manage/history.html:88
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: warehouse/templates/manage/account.html:670
#: warehouse/templates/manage/account.html:678
#: warehouse/templates/manage/history.html:89
#: warehouse/templates/manage/history.html:98
msgid "Date / time"
msgstr "日期/时间"

#: warehouse/templates/manage/account.html:671
#: warehouse/templates/manage/account.html:682
#: warehouse/templates/manage/history.html:90
#: warehouse/templates/manage/history.html:102
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: warehouse/templates/manage/account.html:690
msgid ""
"Events will appear here as security-related actions occur on your account."
msgstr "当您的帐户发生与安全相关的操作时，事件将显示在此处。"

#: warehouse/templates/manage/account.html:697
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:700
msgid "Cannot delete account"
msgstr "无法删除帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:702
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s project.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          Your account is currently the <strong>sole owner</strong> of "
"%(count)s projects.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          您当前是 %(count)s 个项目的<strong>唯一所有者</strong>。\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:707
msgid ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete this project before you can "
"delete your account.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          You must transfer ownership or delete these projects before you "
"can delete your account.\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"          在删除您的帐号前，您必须将这些项目转移给他人或删除。\n"
"        "

#: warehouse/templates/manage/account.html:717
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\">transfer ownership</a> or <a href="
"\"%(delete_href)s\">delete project</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(transfer_href)s\">转移</a>或者<a href=\"%(delete_href)s\">删除</"
"a>"

#: warehouse/templates/manage/account.html:726
#: warehouse/templates/manage/token.html:162
msgid "Proceed with caution!"
msgstr "小心操作！"

#: warehouse/templates/manage/account.html:729
msgid "You will not be able to recover your account after you delete it"
msgstr "删除帐户后将无法恢复帐户"

#: warehouse/templates/manage/account.html:731
msgid "Delete your PyPI account"
msgstr "删除您的 PyPI 帐户"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' documentation"
msgstr "管理  '%(project_name)s'  项目的文档"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:25
msgid "Destroy documentation"
msgstr "销毁文档"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you would like to DESTROY any existing documentation hosted at <a href="
"\"%(url)s\">%(url)s</a> there is <strong>no</strong> undo, as uploading new "
"documentation is no longer supported."
msgstr ""
"如果您需要销毁所有储存在 <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a> 的文档，此操作将"
"<strong>不能</strong>撤销。上传新的文档已不再被支持。"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
msgid "Destroy Documentation for project"
msgstr "销毁项目文档"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:35
#: warehouse/templates/manage/release.html:104
#: warehouse/templates/pages/stats.html:42
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:39
msgid "Project documentation"
msgstr "项目文档"

#: warehouse/templates/manage/documentation.html:41
msgid "Uploading new documentation is no longer supported"
msgstr "不再支持上传新文档"

#: warehouse/templates/manage/history.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project history"
msgstr "'%(project_name)s'  项目的历史记录"

#: warehouse/templates/manage/history.html:25
msgid ""
"Each time you (or your collaborators) perform a security action related to "
"this project, the action is recorded and displayed here."
msgstr ""
"每次您（或您的协作者）执行与此项目相关的安全操作时，都会在此处记录和显示该操"
"作。"

#: warehouse/templates/manage/history.html:29
msgid "Project created"
msgstr "项目已创建"

#: warehouse/templates/manage/history.html:31
msgid "Created by:"
msgstr "创建者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">Release version %(version)s</a> created"
msgstr "已创建<a href=\"%(href)s\">发布版本%(version)s</a>"

#: warehouse/templates/manage/history.html:36
#: warehouse/templates/manage/history.html:52
msgid "Added by:"
msgstr "添加者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:39
#, python-format
msgid "Release version %(version)s removed"
msgstr "已删除发布版本 %(version)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:41
#: warehouse/templates/manage/history.html:47
#: warehouse/templates/manage/history.html:57
msgid "Removed by:"
msgstr "删除者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:44
#, python-format
msgid "File removed from release version %(version)s"
msgstr "文件已从发行版本 %(version)s 中删除"

#: warehouse/templates/manage/history.html:45
#: warehouse/templates/manage/release.html:99
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: warehouse/templates/manage/history.html:50
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> added as project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 被追加为项目的%(role_name)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:55
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> removed as project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 被从项目的%(role_name)s中移除"

#: warehouse/templates/manage/history.html:60
#, python-format
msgid "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> changed to project %(role_name)s"
msgstr "<a href=\"%(href)s\">%(username)s</a> 已成为项目的%(role_name)s"

#: warehouse/templates/manage/history.html:62
msgid "Changed by:"
msgstr "修改者："

#: warehouse/templates/manage/history.html:67
#: warehouse/templates/manage/history.html:74
msgid "Permissions: Can upload to this project"
msgstr "权限：可以上传到此项目"

#: warehouse/templates/manage/history.html:68
#: warehouse/templates/manage/history.html:75
msgid "Controlled by:"
msgstr "受控制于："

#: warehouse/templates/manage/history.html:85
#, python-format
msgid "Security history for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 项目的安全历史记录"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:20
#, python-format
msgid "'%(project_name)s' project journal"
msgstr "'%(project_name)s'  的项目日志"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:23
msgid "Project journal"
msgstr "项目日志"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:25
msgid ""
"Each time you or your collaborators update this project, the action is "
"recorded and displayed here."
msgstr "每次您或您的协作者更新此项目时，都会在此处记录和显示该操作。"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:28
#, python-format
msgid ""
"This feature will be deprecated in the future, replaced by the <a href="
"\"%(href)s\">security history page</a>."
msgstr "此功能将被弃用，并由<a href=\"%(href)s\">安全历史记录页</a>作为代替。"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:32
#, python-format
msgid "History for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 项目的历史记录"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:35
#: warehouse/templates/manage/journal.html:44
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:36
#: warehouse/templates/manage/journal.html:48
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:37
#: warehouse/templates/manage/journal.html:52
#: warehouse/templates/manage/roles.html:37
#: warehouse/templates/manage/roles.html:113
msgid "User"
msgstr "用户"

#: warehouse/templates/manage/journal.html:45
#, python-format
msgid "Release %(version)s:"
msgstr "版本 %(version)s："

#: warehouse/templates/manage/journal.html:54
#, python-format
msgid "from %(ip_address)s"
msgstr "来自 %(ip_address)s"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:16
#: warehouse/templates/manage/projects.html:57
#: warehouse/templates/manage/releases.html:92
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:26
msgid "Your account"
msgstr "您的帐户"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:27
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:47
msgid "Account navigation"
msgstr "帐户导航"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:107
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:159
msgid "This action cannot be undone!"
msgstr "此操作无法撤消！"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:115
msgid "Confirm your username to continue."
msgstr "确认您的用户名以继续。"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:117
#, python-format
msgid "Confirm the %(item)s to continue."
msgstr "确认 %(item)s  以继续。"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:125
#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:177
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:148
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: warehouse/templates/manage/manage_base.html:164
msgid "Enter your password to continue."
msgstr "输入您的密码以继续。"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:21
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s'"
msgstr "管理  '%(project_name)s'"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:32
#: warehouse/templates/manage/projects.html:21
#, python-format
msgid "Your projects (%(project_count)s)"
msgstr "您的项目数量 (%(project_count)s)"

#: warehouse/templates/manage/manage_project_base.html:41
msgid "Back to projects"
msgstr "返回项目"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:31
msgid "Sole owner"
msgstr "唯一拥有者"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:43
#, python-format
msgid "Created on %(creation_date)s"
msgstr "创建于 %(creation_date)s"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:52
msgid "Manage this project"
msgstr "管理此项目"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:55
msgid "You are not an owner of this project"
msgstr "您不是此项目的所有者"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:62
msgid "View this project's public page"
msgstr "查看此项目的公共页面"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:65
msgid "This project has no releases"
msgstr "此项目没有发布过版本"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:67
#: warehouse/templates/manage/releases.html:98
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:348
msgid "View"
msgstr "视图"

#: warehouse/templates/manage/projects.html:74
#, python-format
msgid ""
"You have not uploaded any projects to PyPI, yet. To learn how to get "
"started, visit the <a href=\"%(href)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"你还没有向PyPI上传任何的程序呢。去学习如何开始，前往<a href=\"%(href)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python程序打包用户指南</a>"

#: warehouse/templates/manage/release.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' – release version %(version)s"
msgstr "管理‘%(project_name)s’——发布版本%(version)s"

#: warehouse/templates/manage/release.html:22
#: warehouse/templates/manage/release.html:27
#, python-format
msgid "Release version %(version)s"
msgstr "%(version)s发布版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:24
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑"

#: warehouse/templates/manage/release.html:26
#, python-format
msgid "All %(project_name)s releases"
msgstr "%(project_name)s 的所有版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:27
msgid "view release"
msgstr "查看版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:34
#, python-format
msgid "Files for release %(version)s of %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s的发布版本%(version)s的文件"

#: warehouse/templates/manage/release.html:37
#: warehouse/templates/manage/release.html:48
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:312
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:323
msgid "Filename, size"
msgstr "文件名、大小"

#: warehouse/templates/manage/release.html:38
#: warehouse/templates/manage/release.html:53
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: warehouse/templates/manage/release.html:39
#: warehouse/templates/manage/release.html:57
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:314
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:334
msgid "Python version"
msgstr "Python 版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:40
#: warehouse/templates/manage/release.html:61
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:315
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:342
msgid "Upload date"
msgstr "上传日期"

#: warehouse/templates/manage/release.html:66
msgid "View file options"
msgstr "查看文件选项"

#: warehouse/templates/manage/release.html:72
msgid "File options"
msgstr "文件选项"

#: warehouse/templates/manage/release.html:76
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: warehouse/templates/manage/release.html:82
msgid "View Hashes"
msgstr "查看哈希值"

#: warehouse/templates/manage/release.html:87
msgid "Delete file from"
msgstr "文件删除于"

#: warehouse/templates/manage/release.html:89
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: warehouse/templates/manage/release.html:93
#: warehouse/templates/manage/releases.html:113
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: warehouse/templates/manage/release.html:114
msgid "Uploading new files"
msgstr "上传新文件"

#: warehouse/templates/manage/release.html:116
msgid "No files found"
msgstr "未找到文件"

#: warehouse/templates/manage/release.html:118
#: warehouse/templates/manage/releases.html:174
#: warehouse/templates/manage/roles.html:24
#: warehouse/templates/manage/settings.html:50
msgid "Dismiss"
msgstr "消除"

#: warehouse/templates/manage/release.html:119
#, python-format
msgid ""
"Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/manage/release.html:122
msgid "Release settings"
msgstr "版本发布设置"

#: warehouse/templates/manage/release.html:125
#: warehouse/templates/manage/release.html:155
#: warehouse/templates/manage/releases.html:127
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "Yank release"
msgstr "新版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:128
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Yanking will mark this release (and %(count)s file within it) to be "
"ignored when installing in most common scenarios.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        Yanking will mark this release (and %(count)s files within it) to be "
"ignored when installing in most common scenarios.\n"
"      "
msgstr[0] ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:134
msgid ""
"\n"
"        Yanking will mark this release to be ignored when installing in most "
"common scenarios.\n"
"      "
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      This release will still be installable for users pinning to this exact "
"version, e.g. when using <code>%(project_name)s==%(version)s</code>.\n"
"    "
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:141
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      For more information, see <a href=\"%(href)s\">PEP 592</a>.\n"
"    "
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:148
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          You may provide a reason for yanking this release, which will be "
"displayed by pip to users who install <code>%(project_name)s==%(version)s</"
"code>.\n"
"        "
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:152
#: warehouse/templates/manage/releases.html:134
msgid "Reason (optional)"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/release.html:155
#: warehouse/templates/manage/release.html:176
#: warehouse/templates/manage/releases.html:23
#: warehouse/templates/manage/releases.html:124
#: warehouse/templates/manage/releases.html:137
#: warehouse/templates/manage/releases.html:144
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:159
#: warehouse/templates/manage/release.html:176
#: warehouse/templates/manage/releases.html:140
msgid "Delete release"
msgstr "删除版本"

#: warehouse/templates/manage/release.html:163
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"file.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        Deleting will irreversibly delete this release along with %(count)s "
"files.\n"
"      "
msgstr[0] ""
"\n"
"        删除将不可撤消地删除此发行版以及 %(count)s 个文件。\n"
"      "

#: warehouse/templates/manage/release.html:169
msgid "Deleting will irreversibly delete this release."
msgstr "删除此版本后将不可撤消。"

#: warehouse/templates/manage/release.html:171
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You will not be able to re-upload a new distribution of the same type "
#| "with the same version number. Consider making a new release or a <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">post "
#| "release</a> instead."
msgid ""
"You will not be able to re-upload a new distribution of the same type with "
"the same version number. Consider yanking this release, making a new "
"release, or a <a href=\"https://www.python.org/dev/peps/pep-0440/#post-"
"releases\">post release</a> instead."
msgstr ""
"您将无法重新上载具有相同版本号的同一类型的新发行版。考虑制作一个新版本或<a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">发布"
"后</a>版本。"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:20
#, python-format
msgid "Releases for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 项目的所有版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:24
msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:25
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:27
#, fuzzy
#| msgid "New releases"
msgid "Yanked reason"
msgstr "新版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:37
msgid "Manage version"
msgstr "管理版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:48
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "              %(count)s file\n"
#| "            "
#| msgid_plural ""
#| "\n"
#| "              %(count)s files\n"
#| "            "
msgid ""
"\n"
"          %(count)s file\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"          %(count)s files\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"              %(count)s个文件\n"
"            "

#: warehouse/templates/manage/releases.html:61
msgid "No files"
msgstr "没有文件"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:71
msgid "View release options"
msgstr "查看发布选项"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:77
#, python-format
msgid "Options for %(version)s"
msgstr "%(version)s 版本的选项"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Releases"
msgid "Un-yank Release"
msgstr "发行版"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:85
msgid "Un-yank"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:105
msgid "Yank"
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:123
#, fuzzy
#| msgid "pre-release"
msgid "Un-yank release"
msgstr "新版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:130
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              You may provide a reason for yanking this release, which will "
"be displayed by pip to users who install <code>%(project_name)s=="
"%(version)s</code>.\n"
"            "
msgstr ""

#: warehouse/templates/manage/releases.html:142
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You will not be able to re-upload a new distribution of the same type "
#| "with the same version number. Consider making a new release or a <a href="
#| "\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">post "
#| "release</a> instead."
msgid ""
"You will not be able to re-upload a new distribution of the same type with "
"the same version number. Consider yanking this release, making a new release "
"or a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">post release</a> instead."
msgstr ""
"您将无法重新上载具有相同版本号的同一类型的新发行版。考虑制作一个新版本或<a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">发布"
"后</a>版本。"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:153
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' releases"
msgstr "管理‘%(project_name)s’发布版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:158
#, python-format
msgid "Releases (%(release_count)s)"
msgstr "已发布 （%(release_count)s）"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:164
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Releases (%(release_count)s)"
msgid "Yanked Releases (%(release_count)s)"
msgstr "已发布 （%(release_count)s）"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:170
msgid "Creating a new release"
msgstr "创建新版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:172
msgid "No releases found"
msgstr "未找到版本"

#: warehouse/templates/manage/releases.html:175
#, python-format
msgid ""
"Learn how to create a new release on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User "
"Guide</a>"
msgstr ""
"在<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Python打包用户指南</a>上获取如何创建新的发布版本"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' collaborators"
msgstr "管理  '%(project_name)s'  项目的协作者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:22
#, python-format
msgid ""
"Use this page to control which PyPI users can help you to manage "
"%(project_name)s"
msgstr "使用此页面控制哪些PyPI用户可以帮助您管理%(project_name)s"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:25
#: warehouse/templates/pages/help.html:518
msgid "There are two possible roles for collaborators:"
msgstr "协作者有两种可能的角色："

#: warehouse/templates/manage/roles.html:27
#: warehouse/templates/manage/roles.html:64
#: warehouse/templates/manage/roles.html:73
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:28
#: warehouse/templates/pages/help.html:519
msgid ""
"Can upload releases for a package. Cannot add collaborators. Cannot delete "
"files, releases, or the project."
msgstr "可以上传软件包的发行版。无法添加协作者。无法删除文件，发行版或项目。"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:29
#: warehouse/templates/manage/roles.html:62
#: warehouse/templates/manage/roles.html:73
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:30
#: warehouse/templates/pages/help.html:520
msgid ""
"Can upload releases. Can add other collaborators. Can delete files, "
"releases, or the entire project."
msgstr "可以上传版本。可以添加其他协作者。可以删除文件、版本或整个项目。"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:34
#, python-format
msgid "Users who can manage %(project_name)s"
msgstr "可以管理  %(project_name)s 项目的用户"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:38
#: warehouse/templates/manage/roles.html:71
#: warehouse/templates/manage/roles.html:125
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:79
msgid "Save role"
msgstr "保存角色"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:65
#: warehouse/templates/manage/roles.html:80
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:93
msgid "Cannot remove yourself as owner"
msgstr "无法删除您的所有者身份"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:96
#, python-format
msgid "Remove %(user)s from this project"
msgstr "从此项目中删除  %(user)s"

#: warehouse/templates/manage/roles.html:108
#: warehouse/templates/manage/roles.html:136
msgid "Add collaborator"
msgstr "添加协作者"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:18
#, python-format
msgid "Manage '%(project_name)s' settings"
msgstr "管理  '%(project_name)s'  项目的设置"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:21
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:28
#, python-format
msgid "Create a token for %(project_name)s"
msgstr "为 %(project_name)s 项目创建一个令牌"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:33
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(href)s\">Verify your primary email address</a> to add an API "
"token for %(project_name)s."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\">验证您的主邮件地址</a>来为%(project_name)s添加API秘钥。"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:41
msgid "Project description and sidebar"
msgstr "项目描述和侧边栏"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:43
#, python-format
msgid ""
"To set the '%(project_name)s' description, author, links, classifiers, and "
"other details for your next release, use the <a href=\"%(setup_args_href)s\" "
"rel=\"noopener\" target=\"_blank\"><code>setup()</code> arguments in your "
"<code>setup.py</code> file</a>. Updating these fields will not change the "
"metadata for past releases. Additionally, you <strong>must</strong> use <a "
"href=\"%(twine_docs_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">Twine</a> to "
"upload your files in order to get full support for these fields. See <a href="
"\"%(distribution_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">the Python "
"Packaging User Guide</a> for more help."
msgstr ""
"<a href=\"%(setup_args_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\">在您的"
"<code>setup.py</code>文件中的<code>setup()</code>函数里</a>来为您的下一次版本"
"设置‘%(project_name)s’的描述、作者、链接、分类器和其他详细信息。更新这些数据"
"并不会更改以前的发布版本的元数据。另外，为了得到充分的支持，你<strong>必须</"
"strong>使用<a href=\"%(twine_docs_href)s\" rel=\"noopener\" target=\"_blank"
"\">Twine</a>来上传您的这些数据。在<a href=\"%(distribution_href)s\" rel="
"\"noopener\" target=\"_blank\">Python打包用户指南</a>获取更多帮助。"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:54
#: warehouse/templates/manage/settings.html:85
msgid "Delete project"
msgstr "删除项目"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:57
msgid "Deleting this project will:"
msgstr "删除此项目将："

#: warehouse/templates/manage/settings.html:62
#, python-format
msgid ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"release</a>"
msgid_plural ""
"Irreversibly delete the project along with <a href=\"%(href)s\">%(count)s "
"releases</a>"
msgstr[0] "彻底删除此项目和其 <a href=\"%(href)s\">%(count)s 个释出版本</a>"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:68
msgid "Irreversibly delete the project"
msgstr "删除此项目后将不可撤消"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:72
msgid "Make the project name available to <strong>any other PyPI</strong> user"
msgstr "使该文件名称向<strong>其他任何PyPI</strong>用户公开"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:74
msgid ""
"This user will be able to make new releases under this project name, so long "
"as the distribution filenames do not match filenames from a previously "
"released distribution (all PyPI distribution filenames are unique, as they "
"are generated by combining the project name + version number + distribution "
"type)"
msgstr ""
"只要分发文件名与以前发布的分发文件名不匹配（所有PyPI分发文件名都是唯一的，因"
"为它们是通过组合项目名+版本号+分发类型生成的），此用户就可以在此项目名下创建"
"新版本"

#: warehouse/templates/manage/settings.html:85
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: warehouse/templates/manage/token.html:31
#, python-format
msgid "Token for \"%(macaroon_description)s\""
msgstr "“%(macaroon_description)s”的秘钥"

#: warehouse/templates/manage/token.html:33
msgid "Permissions:"
msgstr "权限："

#: warehouse/templates/manage/token.html:33
#: warehouse/templates/manage/token.html:140
msgid "Upload packages"
msgstr "上传软件包"

#: warehouse/templates/manage/token.html:35
#: warehouse/templates/manage/token.html:37
msgid "Scope:"
msgstr "作用域："

#: warehouse/templates/manage/token.html:35
#: warehouse/templates/manage/token.html:151
msgid "Entire account (all projects)"
msgstr "整个帐户（所有项目）"

#: warehouse/templates/manage/token.html:37
#, python-format
msgid "Project \"%(project)s\""
msgstr "项目 \"%(project)s\""

#: warehouse/templates/manage/token.html:44
msgid ""
"For security reasons this token will only appear once. <strong>Copy it now.</"
"strong>"
msgstr "出于安全原因，该秘钥只会出现一次。<strong>现在就去复制它。</strong>"

#: warehouse/templates/manage/token.html:46
msgid "Copy token to clipboard"
msgstr "将令牌复制到剪贴板"

#: warehouse/templates/manage/token.html:47
msgid "Copy token"
msgstr "复制令牌"

#: warehouse/templates/manage/token.html:65
msgid "Using this token"
msgstr "使用此令牌"

#: warehouse/templates/manage/token.html:67
msgid "To use this API token:"
msgstr "如需使用此 API 令牌："

#: warehouse/templates/manage/token.html:70
#, python-format
msgid "Set your username to <code>%(token)s</code>"
msgstr "请将您的用户名设为 <code>%(token)s</code>"

#: warehouse/templates/manage/token.html:71
#, python-format
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>%(prefix)s</code> "
"prefix"
msgstr "将密码设置为令牌值，包括<code>%(prefix)s</code>前缀"

#: warehouse/templates/manage/token.html:77
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload your "
"projects to PyPI, set up your <code>%(filename)s</code> file like this:"
msgstr ""
"举个例子，如果你使用<a href=\"%(href)s\">Twine</a>来将您的程序上传至PyPI，像"
"这样来设置您的<code>%(filename)s</code>文件："

#: warehouse/templates/manage/token.html:87
#, python-format
msgid ""
"For example, if you are using <a href=\"%(href)s\">Twine</a> to upload "
"multiple projects to PyPI, you can set up your <code>%(filename)s</code> "
"file like this:"
msgstr ""
"举个例子，如果你使用<a href=\"%(href)s\">Twine</a>来将您的多个程序上传至"
"PyPI，像这样来设置您的<code>%(filename)s</code>文件："

#: warehouse/templates/manage/token.html:99
msgid ""
"either a user-scoped token or a project-scoped token you want to set as the "
"default"
msgstr "要设置为默认值的用户范围内的令牌或项目范围内的令牌"

#: warehouse/templates/manage/token.html:104
msgid "a project token"
msgstr "管理项目"

#: warehouse/templates/manage/token.html:106
#, python-format
msgid ""
"You can then use <code>%(command)s</code> to switch to the correct token "
"when uploading to PyPI."
msgstr ""
"然后，您可以使用<code>%(command)s</code>在上载到PyPI时切换到正确的令牌。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:112
#, python-format
msgid ""
"For further instructions on how to use this token, <a href=\"%(href)s"
"\">visit the PyPI help page</a>."
msgstr "否则，建议您 <a href=\"%(href)s\">进入PyPI 主页</a>。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:120
msgid "Add another token"
msgstr "添加另一个令牌"

#: warehouse/templates/manage/token.html:127
msgid "Token name"
msgstr "令牌名称"

#: warehouse/templates/manage/token.html:136
msgid "What is this token for?"
msgstr "这个令牌是做什么用的？"

#: warehouse/templates/manage/token.html:139
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: warehouse/templates/manage/token.html:150
msgid "Select scope..."
msgstr "选择作用域…"

#: warehouse/templates/manage/token.html:154
msgid "Project:"
msgstr "项目："

#: warehouse/templates/manage/token.html:163
msgid ""
"An API token scoped to your entire account will have upload permissions for "
"all of your current and future projects."
msgstr "作用于整个帐户的API令牌将对您当前和将来的所有项目具有上传权限。"

#: warehouse/templates/manage/token.html:166
msgid "Add token"
msgstr "添加令牌"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Account Recovery Codes"
msgid "Account recovery codes"
msgstr "帐户恢复代码"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:46
msgid ""
"If you lose access to your authentication application or security key(s), "
"you’ll need to use one of these recovery codes to log into your PyPI "
"account. Each code can only be used <strong>once</strong>."
msgstr ""
"如果您失去对身份验证应用程序或安全密钥的访问，则需要使用这些恢复代码之一登录"
"到您的PyPI帐户。每个代码只能使用<strong>一次</strong>。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:47
msgid ""
"These codes should <strong>only</strong> be used for account recovery, not "
"for typical logins."
msgstr "这些代码<strong>只能</strong>用于帐户恢复，而不能用于典型登录。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:48
msgid ""
"<strong>Keep these somewhere safe</strong>. If you lose your authentication "
"application or security key(s) and do not have access to these recovery "
"codes, you may permanently lose access to your PyPI account!"
msgstr ""
"<strong>把这些放在安全的地方</strong>。如果您丢失了身份验证应用程序或安全密"
"钥，并且无法访问这些恢复代码，则可能会永久性地失去对您的PyPI帐户的访问权限！"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Save your Recovery Codes"
msgid "Save your recovery codes"
msgstr "保存恢复代码"

# | msgid "Download files"
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:64
#, fuzzy
msgid "Download as file"
msgstr "下载文件"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:67
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:69
#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:73
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:76
msgid "These codes will not be visible again."
msgstr "这些代码将不再可见。"

#: warehouse/templates/manage/account/recovery_codes-provision.html:79
msgid "Ensure that you have securely stored them before continuing."
msgstr "在继续之前，请确保您已经安全地存储了它们。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with an authentication application (TOTP)"
msgstr "使用身份验证应用程序 （TOTP） 设置 2FA"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:32
#, python-format
msgid ""
"PyPI supports any application that follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based "
"one-time password\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""
"PyPI支持任何符合<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>标准"
"</a>的应用。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:36
#, python-format
msgid ""
"Visit <a href=\"%(href)s\">PyPI's help page</a> for a list of compatible "
"applications."
msgstr "前往<a href=\"%(href)s\">PyPI的帮助页面</a>来得知兼容的应用的列表。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:42
msgid "Set up your application"
msgstr "设置您的应用程序"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:45
msgid "Scan the QR code with the authentication application of your choice."
msgstr "使用您选择的身份验证应用程序扫描 QR 代码。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:46
msgid ""
"For security reasons, you can only associate one authentication application "
"per PyPI account."
msgstr "出于安全原因，每个PyPI帐户只能关联一个身份验证应用程序。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:52
msgid "QR code for setting up an authentication application"
msgstr "用于设置身份验证应用程序的二维码"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:55
msgid "<strong>No QR scanner?</strong> Manually enter the code instead:"
msgstr "<strong>没有二维码扫描设备？</strong>请手动输入以下代码："

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:67
msgid "Verify application"
msgstr "验证申请"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:72
msgid "Authentication code"
msgstr "验证码"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:73
msgid ""
"To finalize the set up process, enter the authentication code provided by "
"your application."
msgstr "要完成设置过程，请输入应用程序提供的身份验证代码。"

#: warehouse/templates/manage/account/totp-provision.html:85
msgid "Set up application"
msgstr "设置应用"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:17
msgid "Set up 2FA with a security device (e.g. USB key)"
msgstr "添加2FA安全设备（如USB密钥）"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:26
#, python-format
msgid ""
"PyPI supports any device that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO standard</a>."
msgstr ""
"PyPI支持任何遵循<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">FIDO标准</a>的设备。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:28
#, python-format
msgid ""
"Popular <em>USB keys</em> include <a href=\"%(yubico_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href="
"\"%(titan_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Google Titan</a> and <a href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Thetis</a>."
msgstr ""
"流行的<em>USB秘钥</em>包括<a href=\"%(yubico_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>、<a href=\"%(titan_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a>和<a "
"href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:43
msgid "Name your device to begin"
msgstr "为设备命名以开始"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:48
msgid "PyPI supports adding multiple security devices."
msgstr "PyPI 支持添加多个安全设备。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:49
msgid ""
"Please give this device a name. 64 characters or fewer. All Unicode is "
"valid, including spaces."
msgstr "请为此设备命名。不超过64个字符。所有Unicode均有效，包括空格。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:65
msgid "Set up security device"
msgstr "设置安全设备"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:74
#, python-format
msgid ""
"<strong>Not working?</strong> Check you're using a device that follows the "
"<a href=\"%(fido_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">FIDO specification</a> and a <a href=\"%(mozilla_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">compatible browser</a>."
msgstr ""
"<strong>不起作用？</strong>检查你是否使用的是符合<a href=\"%(fido_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO规范</a>并<a href="
"\"%(mozilla_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">"
"兼容游览器</a>。"

#: warehouse/templates/manage/account/webauthn-provision.html:78
msgid ""
"Note that some older USB keys do not adhere to the FIDO standard and will "
"not work with PyPI."
msgstr "请注意，一些旧的USB密钥不符合FIDO标准，不能与PyPI一起使用。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:91
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Releases for %(project_name)s"
msgid "RSS: latest releases for %(project_name)s"
msgstr "%(project_name)s 项目的所有版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:109
msgid "Copy PIP instructions"
msgstr "复制PIP命令"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:119
msgid "This release has been yanked"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:125
#, python-format
msgid "Stable version available (%(version)s)"
msgstr "发布版本 %(version)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:129
#, python-format
msgid "Newer version available (%(version)s)"
msgstr "发布版本 %(version)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:133
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:138
#, python-format
msgid "Released: %(release_date)s"
msgstr "上次发布于 %(release_date)s"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:150
msgid "No project description provided"
msgstr "项目描述和侧边栏"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:163
msgid "Navigation"
msgstr "主导航"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:164
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:194
#, python-format
msgid "Navigation for %(project)s"
msgstr "%(project)s 项目的导航"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:167
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:197
msgid "Project description. Focus will be moved to the description."
msgstr "项目说明。焦点将移到描述。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:169
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:199
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:227
msgid "Project description"
msgstr "项目描述和侧边栏"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:173
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:209
msgid "Release history. Focus will be moved to the history panel."
msgstr "发布历史记录。焦点将移到“历史记录”面板。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:175
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:211
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:249
msgid "Release history"
msgstr "发行版"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:180
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:216
msgid "Download files. Focus will be moved to the project files."
msgstr "下载文件。焦点将移到项目文件。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:182
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:218
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:305
msgid "Download files"
msgstr "下载文件"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:203
msgid "Project details. Focus will be moved to the project details."
msgstr "项目详细信息。焦点将移到项目详细信息。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:205
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:241
msgid "Project details"
msgstr "项目设置"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:234
msgid "The author of this package has not provided a project description"
msgstr "此包的作者未提供项目说明"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:251
msgid "Release notifications"
msgstr "版本发布设置"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:252
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 订阅源"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:264
msgid "This version"
msgstr "Python 版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:284
msgid "pre-release"
msgstr "新版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:289
msgid "yanked"
msgstr ""

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:306
#, python-format
msgid ""
"Download the file for your platform. If you're not sure which to choose, "
"learn more about <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">installing packages</a>."
msgstr ""
"您还没有将任何项目上传到 PyPI，要了解如何开始，请访问 <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python 打包指南"
"（Python Packaging User Guide）</a>。"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:309
#, python-format
msgid "Files for %(project_name)s, version %(version)s"
msgstr "为%(project_name)s准备的文件，%(version)s版本"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:313
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:330
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: warehouse/templates/packaging/detail.html:316
#: warehouse/templates/packaging/detail.html:346
msgid "Hashes"
msgstr "查看哈希值"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:22
msgid ""
"Each project's maintainers provide PyPI with a list of \"trove classifiers\" "
"to categorize each release, describing who it's for, what systems it can run "
"on, and how mature it is."
msgstr ""
"每个项目的维护人员都向PyPI提供一个“trove分类器”列表，用于对每个版本进行分类，"
"描述版本的目的、可以运行的系统以及版本的成熟程度。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:23
msgid ""
"These standardized classifiers can then be used by community members to find "
"projects based on their desired criteria."
msgstr "然后，社区成员可以使用这些标准化的分类器根据他们所需的标准来查找项目。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:25
#, python-format
msgid ""
"Instructions for how to add trove classifiers to a project can be found on "
"the <a href=\"%(ppug_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>. To read the original "
"classifier specification, refer to <a href=\"%(pep301_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 301</a>."
msgstr ""
"有关如何将trove分类器添加到项目的说明，请参见<a href=\"%(ppug_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。要阅读原"
"始分类器规范，请参阅<a href=\"%(pep301_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python enhancement proposal\">PEP</"
"abbr> 301</a>。"

#: warehouse/templates/pages/classifiers.html:31
msgid "List of classifiers"
msgstr "分类列表"

#: warehouse/templates/pages/help.html:19
#: warehouse/templates/pages/help.html:30
msgid "Note:"
msgstr "注："

#: warehouse/templates/pages/help.html:20
#, python-format
msgid ""
"All users submitting feedback, reporting issues or contributing to Warehouse "
"are expected to follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPA Code of Conduct</a>."
msgstr ""
"所有提交反馈、报告问题或对仓库作出贡献的用户都应遵守<a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPA行为准则</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:31
#, python-format
msgid ""
"If you lose your %(method)s and can no longer log in, you may "
"<strong>permanently lose access to your account</strong>. You should "
"generate and securely store <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a> to "
"regain access in that event.."
msgstr ""
"如果您丢失了您的%(method)s并且无法再登录，您可能会<strong>永久地失去对您的帐"
"户的访问</strong>。您应该生成并安全地存储<a href=\"#recoverycodes\">恢复代码"
"</a>，以便在这种情况下重新获得访问权限。。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:37
msgid ""
"We recommend that all PyPI users set up <em>at least two</em> supported two "
"factor authentication methods and provision <a href=\"#recoverycodes"
"\">recovery codes</a>."
msgstr ""
"我们建议所有PyPI用户<em>至少设置两个</em>受支持的双因素身份验证方法和提供<a "
"href=\"#recoverycodes\">恢复代码</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:43
msgid ""
"If you've lost access to all two factor methods for your account and do not "
"have <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>, you can request help <a "
"href=\"#account-recovery\">with account recovery</a>."
msgstr ""
"如果您无法访问帐户的所有两个因素方法，并且没有<a href=\"#recoverycodes\">恢复"
"代码</a>，则可以请求<a href=\"#account-recovery\">有关帐户恢复</a>的帮助。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:52
msgid "What's a package, project, or release?"
msgstr "什么是包、项目或发行版？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:53
msgid "How do I install a file (package) from PyPI?"
msgstr "如何从 PyPI 安装文件（包）？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:54
msgid "How do I package and publish my code for PyPI?"
msgstr "如何打包和发布我的代码到  PyPI ？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:55
msgid "What's a trove classifier?"
msgstr "什么是trove分类器？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:56
#, fuzzy
#| msgid "What's a package, project, or release?"
msgid "What's a \"yanked\" release?"
msgstr "什么是包、项目或发行版？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:58
msgid "Why do I need a verified email address?"
msgstr "为什么我需要一个经过验证的电子邮件地址？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:59
msgid "Why is PyPI telling me my password is compromised?"
msgstr "为什么 PyPI 会告诉我我的密码被泄露？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:60
msgid "What is two factor authentication and how does it work on PyPI?"
msgstr "什么是双因素身份验证？它在PyPI上是如何工作的？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:61
msgid ""
"How does two factor authentication with an authentication application (<abbr "
"title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>) work? How do I set it up "
"on PyPI?"
msgstr ""
"使用身份验证应用程序（<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</"
"abbr>）的双因素身份验证如何工作？我如何在PyPI上设置它？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:62
msgid ""
"How does two factor authentication with a security device (e.g. USB key) "
"work? How do I set it up on PyPI?"
msgstr ""
"使用安全设备（如USB密钥）的双因素身份验证如何工作？我如何在PyPI上设置它？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:63
msgid "What devices (other than a USB key) can I use as a security device?"
msgstr "我可以将哪些设备（USB 密钥以外的设备）用作安全设备？"

# | msgid ""
# | "How does two factor authentication with a security device (e.g. USB
# key)
# "
# | "work? How do I set it up on PyPI?"
#: warehouse/templates/pages/help.html:64
#, fuzzy
msgid ""
"How does two factor authentication with a recovery code work? How do I set "
"it up on PyPI?"
msgstr ""
"使用安全设备（如USB密钥）的双因素身份验证如何工作？我如何在PyPI上设置它？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:65
msgid "How can I use API tokens to authenticate with PyPI?"
msgstr "如何使用 API 令牌对 PyPI 进行身份验证？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:67
msgid "How can I run a mirror of PyPI?"
msgstr "如何运行 PyPI 的镜像？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:68
msgid "Does PyPI have APIs I can use?"
msgstr "PyPI 是否具有我可以使用的 API？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:69
msgid "How do I get notified when a new version of a project is released?"
msgstr "如何在项目的新版本发布时得到通知？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:70
msgid ""
"Where can I see statistics about PyPI, downloads, and project/package usage?"
msgstr "在哪里可以查看有关 PyPI、下载和项目/包使用情况的统计信息？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:72
msgid "I forgot my PyPI password. Can you help me?"
msgstr "我忘记了我的 PyPI 密码。你可以帮我吗？"

# | msgid "I forgot my PyPI password. Can you help me?"
#: warehouse/templates/pages/help.html:73
#, fuzzy
msgid "I've lost access to my PyPI account. Can you help me?"
msgstr "我忘记了我的 PyPI 密码。你可以帮我吗？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:74
msgid ""
"Why am I getting a \"Invalid or non-existent authentication information.\" "
"error when uploading files?"
msgstr ""
"为什么我会收到“Invalid or non-existent authentication information.”（无效或不"
"存在的身份验证信息）。上传文件时出错？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:75
msgid ""
"Why am I getting \"No matching distribution found\" or \"Could not fetch URL"
"\" errors during <code>pip install</code>?"
msgstr ""
"为什么我会在使用<code>pip install</code>时发现“No matching distribution "
"found”（找不到匹配的分发）或“Could not fetch URL”（无法获取URL）错误？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:76
msgid "I am having trouble using the PyPI website. Can you help me?"
msgstr "我在使用 PyPI 网站时遇到问题。你可以帮我吗？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:77
msgid ""
"Why can't I manually upload files to PyPI, through the browser interface?"
msgstr "为什么我不能通过浏览器界面手动将文件上载到 PyPI？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:78
msgid "How can I publish my private packages to PyPI?"
msgstr "如何将我的私有软件包发布到 PyPI？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:79
msgid "Why did my package or user registration get blocked?"
msgstr "为什么我的软件包或用户注册被阻止？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:80
msgid "How do I get a file size limit exemption or increase for my project?"
msgstr "如何获得项目的文件大小限制豁免或增加？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:82
msgid ""
"Why am I getting a \"Filename or contents already exists\" or \"Filename has "
"been previously used\" error?"
msgstr ""
"为什么我得到一个“Filename or contents already exists”（文件名或内容已经存在）"
"或“Filename has been previously used”（文件名已被使用）错误？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:83
msgid "Why isn't my desired project name available?"
msgstr "为什么我心仪的项目名称不可用？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:84
msgid "How do I claim an abandoned or previously registered project name?"
msgstr "如何申请一个已经放弃或以前注册过的项目名称？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:85
msgid "What collaborator roles are available for a project on PyPI?"
msgstr "PyPI 上的项目有哪些协作者角色？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:86
msgid "How do I become an owner/maintainer of a project on PyPI?"
msgstr "如何成为 PyPI 项目的所有者/维护者？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:87
msgid "How can I upload a project description in a different format?"
msgstr "如何以其他格式上传项目描述？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:88
msgid "How do I request a new trove classifier?"
msgstr "如何请求新的trove分类器？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:89
msgid "Where can I report a bug or provide feedback about PyPI?"
msgstr "在哪里可以报告 Bug 或提供有关 PyPI 的反馈？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:91
msgid "Who maintains PyPI?"
msgstr "谁在维护 PyPI？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:92
msgid "What powers PyPI?"
msgstr "什么使PyPI充满活力？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:93
msgid "Can I depend on PyPI being available?"
msgstr "我可以依赖 PyPI 吗？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:94
msgid "How can I contribute to PyPI?"
msgstr "如何为 PyPI 做出贡献？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:95
msgid "How do I keep up with upcoming changes to PyPI?"
msgstr "如何跟上 PyPI 的最新进展？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:96
msgid ""
"What does the \"beta feature\" badge mean? What are Warehouse's current beta "
"features?"
msgstr ""
"“beta feature”（beta特性）徽章是什么意思？Warehouse当前的beta特性是什么？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:97
msgid "How do I pronounce \"PyPI\"?"
msgstr "\"PyPI\" 如何发音？"

#: warehouse/templates/pages/help.html:104
msgid "Common questions"
msgstr "常见问题"

#: warehouse/templates/pages/help.html:107
#: warehouse/templates/pages/help.html:184
msgid "Basics"
msgstr "基础"

#: warehouse/templates/pages/help.html:118
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: warehouse/templates/pages/help.html:132
#: warehouse/templates/pages/help.html:474
msgid "Integrating"
msgstr "整合"

#: warehouse/templates/pages/help.html:142
#: warehouse/templates/pages/help.html:501
msgid "Administration of projects on PyPI"
msgstr "管理 PyPI 上的项目"

#: warehouse/templates/pages/help.html:155
#: warehouse/templates/pages/help.html:550
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: warehouse/templates/pages/help.html:171
#: warehouse/templates/pages/help.html:680
msgid "About"
msgstr "关于"

#: warehouse/templates/pages/help.html:187
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          <p>We use a number of terms to describe software available on "
"PyPI, like \"project\", \"release\", \"file\", and \"package\". Sometimes "
"those terms are confusing because they're used to describe different things "
"in other contexts. Here's how we use them on PyPI:</p>\n"
"          <p>A \"project\" on PyPI is the name of a collection of releases "
"and files, and information about them. Projects on PyPI are made and shared "
"by other members of the Python community so that you can use them.</p>\n"
"          <p>A \"release\" on PyPI is a specific version of a project. For "
"example, the <a href=\"%(requests_href)s\">requests</a> project has many "
"releases, like \"requests 2.10\" and \"requests 1.2.1\". A release consists "
"of one or more \"files\".</p>\n"
"          <p>A \"file\", also known as a \"package\", on PyPI is something "
"that you can download and install. Because of different hardware, operating "
"systems, and file formats, a release may have several files (packages), like "
"an archive containing source code or a binary <a href=\"%(wheel_href)s"
"\">wheel</a>.</p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <p>我们使用许多术语来描述PyPI上可用的软件，比如“project”（程"
"序）、“release”（发布）、“file”（文件）和“package”（包）。有时这些术语会让人"
"困惑，因为它们被用于在其他上下文中描述不同的事物。下面是我们如何在PyPI上使用"
"它们：</p>\n"
"          <p>PyPI上的“项目”是发布和文件的集合的名称，以及有关它们的信息。PyPI"
"上的项目由Python社区的其他成员创建和共享，以便您可以使用它们。</p>\n"
"          <p>PyPI上的“发行版”是项目的特定版本。例如，<a href="
"\"%(requests_href)s\">requests</a>项目有许多版本，如“requests "
"2.10”和“requests 1.2.1”。发行版由一个或多个“文件”组成。</p>\n"
"          <p>PyPI上的“文件”（也称为“包”）可以下载和安装。由于不同的硬件、操作"
"系统和文件格式，一个版本可能有多个文件（包），像包含源代码或一个二进制的<a "
"href=\"%(wheel_href)s\">wheel</a>文件。</p>\n"
"        "

#: warehouse/templates/pages/help.html:196
#, python-format
msgid ""
"To learn how to install a file from PyPI, visit the <a href="
"\"%(installation_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">installation tutorial</a> on the <a href=\"%(user_guide_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging "
"User Guide</a>."
msgstr ""
"在<a href=\"%(user_guide_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python打包指南</a>中的<a href=\"%(installation_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">安装教程</a>学习如何从PyPI安"
"装一个文件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:203
#, python-format
msgid ""
"For full instructions on configuring, packaging and distributing your Python "
"project, refer to the <a href=\"%(packaging_tutorial_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">packaging tutorial</a> on "
"the <a href=\"%(user_guide_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>."
msgstr ""
"有关配置、打包和分发Python项目的完整说明，请参阅<a href=\"%(user_guide_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>"
"中的<a href=\"%(packaging_tutorial_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">打包教程</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:210
#, python-format
msgid ""
"Classifiers are used to categorize projects on PyPI. See <a href=\"%(href)s"
"\">the classifiers page</a> for more information, as well as a list of valid "
"classifiers."
msgstr ""
"分类器用于对PyPI上的项目进行分类。有关更多信息，请参见<a href=\"%(href)s\">分"
"类器页面</a>，以及有效分类器的列表。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:217
#, python-format
msgid ""
"A yanked release is a release that is always ignored by an installer, unless "
"it is the only release that matches a version specifier (using either "
"<code>==</code> or <code>===</code>). See <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 592</a> for more information."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:224
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: warehouse/templates/pages/help.html:227
msgid ""
"Currently, PyPI requires a verified email address to perform the following "
"operations:"
msgstr "目前，PyPI 需要经过验证的电子邮件地址才能执行以下操作："

#: warehouse/templates/pages/help.html:229
msgid "Register a new project."
msgstr "注册新项目。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:230
msgid "Upload a new version or file."
msgstr "上传新版本或文件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:232
msgid ""
"The list of activities that require a verified email address is likely to "
"grow over time."
msgstr "需要经过验证的电子邮件地址的活动列表可能会随着时间的推移而增长。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:233
#, python-format
msgid ""
"This policy will allow us to enforce a key policy of <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python "
"enhancement proposal\">PEP</abbr> 541</a> regarding maintainer reachability. "
"It also reduces the viability of spam attacks to create many accounts in an "
"automated fashion."
msgstr ""
"此策略将允许我们执行 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"Python enhancement proposal\">PEP</abbr> "
"541</a>中有关维护者可达性的关键策略。它还降低了垃圾邮件攻击以自动方式创建多个"
"帐户的可行性。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:234
#, python-format
msgid ""
"You can manage your account's email addresses in your <a href=\"%(href)s"
"\">account settings</a>. This also allows for sending a new confirmation "
"email for users who signed up in the past, before we began enforcing this "
"policy."
msgstr ""
"您可以在<a href=\"%(href)s\">帐户设置</a>中管理帐户的电子邮件地址。这还允许在"
"我们开始执行此策略之前，为以前注册的用户发送新的确认电子邮件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:237
#, python-format
msgid ""
"<p> PyPI itself has not suffered a breach. This is a protective measure to "
"reduce the risk of <a href=\"%(credential_stuffing_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">credential stuffing</a> attacks "
"against PyPI and its users. </p> <p> Each time a user supplies a password — "
"while registering, authenticating, or updating their password — PyPI "
"securely checks whether that password has appeared in public data breaches. "
"</p> <p> During each of these processes, PyPI generates a SHA-1 hash of the "
"supplied password and uses the first five (5) characters of the hash to "
"check the <a href=\"%(haveibeenpwned_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Have I Been Pwned API</a> and determine if the "
"password has been previously compromised. The plaintext password is never "
"stored by PyPI or submitted to the Have I Been Pwned API. </p> <p> PyPI will "
"not allow such passwords to be used when setting a password at registration "
"or updating your password. </p> <p> If you receive an error message saying "
"that \"This password appears in a breach or has been compromised and cannot "
"be used\", you should change it all other places that you use it as soon as "
"possible. </p> <p> If you have received this error while attempting to log "
"in or upload to PyPI, then your password has been reset and you cannot log "
"in to PyPI until you <a href=\"%(reset_pwd_href)s\">reset your password</a>. "
"</p>"
msgstr ""
"<p>PyPI本身并没有受到破坏。这是一种保护措施，可以降低针对PyPI及其用户的<a "
"href=\"%(credential_stuffing_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">凭证填充</a>攻击的风险。 </p> <p> 每次用户提供密码时（在注"
"册、验证或更新密码时），PyPI都会安全地检查该密码是否出现在公开数据泄露中。</"
"p> <p> 在每个过程中，PyPI都会生成所提供密码的SHA-1散列，并使用散列的前五（5）"
"个字符来检查<a href=\"%(haveibeenpwned_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Have I Been Pwned API</a>，并确定密码以前是否已被"
"泄露。明文密码从不由PyPI存储或提交给Have I Been Pwned API。</p> <p> 在注册时"
"设置密码或更新密码时，PyPI将不允许使用此类密码。 </p> <p> 如果您收到一条错误"
"消息，说“This password appears in a breach or has been compromised and "
"cannot be used”（此密码出现了漏洞或已被泄露，无法使用），您应尽快将其更改到您"
"使用的所有其他位置。</p> <p> 如果您在尝试登录或上载到PyPI时收到此错误，则您的"
"密码已重置，在<a href=\"%(reset_pwd_href)s\">重置密码</a>之前无法登录到PyPI。"
"</p>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:272
#, python-format
msgid ""
"<p> Two factor authentication (2FA) makes your account more secure by "
"requiring two things in order to log in: <em>something you know</em> and "
"<em>something you own</em>. </p> <p> In PyPI's case, \"something you know\" "
"is your username and password, while \"something you own\" can be <a href="
"\"#totp\">an application to generate a temporary code</a>, or a <a href="
"\"#utfkey\">security device</a> (most commonly a USB key). </p> <p> It is "
"strongly recommended that you set up two factor authentication on your PyPI "
"account. </p> <p> Users who have chosen to set up two factor authentication "
"will be asked to provide their second method of identity verification during "
"the log in process. This only affects logging in via a web browser, and not "
"(yet) package uploads. </p> <p>You can follow the improvements to <abbr "
"title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> on <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">discuss.python.org</a>.</p>"
msgstr ""
"<p> 双因素身份验证（2FA）使您的帐户更安全，因为登录需要两件事：<em>您知道的事"
"</em>和<em>您拥有的事</em>。</p> <p> 在PyPI的例子中，“你知道的东西”是你的用户"
"名和密码，而“你拥有的东西”可以是<a href=\"#totp\">生成临时代码的应用程序</"
"a>，或者是一个<a href=\"#utfkey\">安全设备</a>（最常见的是一个USB密钥）。</"
"p> <p>强烈建议您在PyPI帐户上设置双因素身份验证。</p> <p>选择设置双因素身份验"
"证的用户将在登录过程中被要求提供其第二种身份验证方法。这只会影响通过web浏览器"
"登录，而不会（现在）包上载。</p> <p>您可以在<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">discus.python.org</a>上跟踪"
"<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>的改进。</p>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:299
#, python-format
msgid ""
"PyPI users can set up two-factor authentication using any authentication "
"application that supports the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based one-time password"
"\">TOTP</abbr> standard</a>."
msgstr ""
"PyPI用户可以使用支持<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>"
"标准</a>的任何身份验证应用程序设置双因素身份验证。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:300
msgid ""
"<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> authentication "
"applications generate a regularly changing authentication code to use when "
"logging into your account."
msgstr ""
"<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>身份验证应用程序生成"
"定期更改的身份验证代码，以便在登录到您的帐户时使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:301
msgid ""
"Because <abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr> is an open "
"standard, there are many applications that are compatible with your PyPI "
"account. Popular applications include:"
msgstr ""
"因为<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>是一个开放的标"
"准，所以有许多应用程序与您的PyPI帐户兼容。流行的应用程序包括："

#: warehouse/templates/pages/help.html:304
#, python-format
msgid ""
"Google Authenticator for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""
"用于<a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Android</a>或<a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>的Google身份验证程序"

#: warehouse/templates/pages/help.html:307
#: warehouse/templates/pages/help.html:309
#: warehouse/templates/pages/help.html:314
#: warehouse/templates/pages/help.html:316
msgid "(proprietary)"
msgstr "（专有）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:311
#, python-format
msgid ""
"Duo Mobile for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
msgstr ""
"适用于<a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Android</a>或<a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>的Duo Mobile"

#: warehouse/templates/pages/help.html:317
#: warehouse/templates/pages/help.html:318
msgid "(open source)"
msgstr "（开源）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:322
#, python-format
msgid ""
"Some password managers (e.g. <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">1Password</a>) can also generate authentication "
"codes. For security reasons, PyPI only allows you to set up one application "
"per account."
msgstr ""
"一些密码管理器（例如<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">1Password</a>）也可以生成身份验证码。出于安全原因，PyPI只"
"允许您为每个帐户设置一个应用程序。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:330
msgid ""
"To set up <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with an "
"authentication application:"
msgstr ""
"要使用身份验证应用程序设置<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</"
"abbr>，请执行以下操作："

#: warehouse/templates/pages/help.html:332
msgid ""
"Open an authentication (<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</"
"abbr>) application"
msgstr ""
"打开身份验证（<abbr title=\"time-based one-time password\">TOTP</abbr>）应用"
"程序"

#: warehouse/templates/pages/help.html:333
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose \"Add "
"<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with authentication "
"application\""
msgstr ""
"登录到您的PyPI帐户，转到您的帐户设置，然后选择“使用身份验证应用程序添加<abbr "
"title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>”"

#: warehouse/templates/pages/help.html:334
msgid ""
"PyPI will generate a secret key, specific to your account. This is displayed "
"as a QR code, and as a text code."
msgstr "PyPI 将生成特定于您的帐户的密钥。这显示为二维码和文本代码。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:335
msgid ""
"Scan the QR code with your authentication application, or type it in "
"manually. The method of input will depend on the application you have chosen."
msgstr ""
"使用您的认证应用程序扫描二维码，或手动输入。输入方法将取决于您选择的应用程"
"序。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:336
msgid ""
"Your application will generate an authentication code - use this to verify "
"your set up on PyPI"
msgstr "您的应用程序将生成一个身份验证代码——使用此代码验证您在PyPI上的设置"

#: warehouse/templates/pages/help.html:339
msgid ""
"The PyPI server and your application now share your PyPI secret key, "
"allowing your application to generate valid authentication codes for your "
"PyPI account."
msgstr ""
"PyPI服务器和应用程序现在共享PyPI密钥，允许应用程序为PyPI帐户生成有效的身份验"
"证代码。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:341
#: warehouse/templates/pages/help.html:383
msgid "Next time you log in to PyPI you'll need to:"
msgstr "下次登录 PyPI 时，您需要："

#: warehouse/templates/pages/help.html:343
#: warehouse/templates/pages/help.html:435
msgid "Provide your username and password, as normal"
msgstr "像往常一样提供您的用户名和密码"

#: warehouse/templates/pages/help.html:344
msgid "Open your authentication application to generate an authentication code"
msgstr "打开身份验证应用程序以生成身份验证代码"

#: warehouse/templates/pages/help.html:345
msgid "Use this code to finish logging into PyPI"
msgstr "使用此代码完成登录 PyPI"

#: warehouse/templates/pages/help.html:351
msgid ""
"A security device is a USB key or <a href=\"#utfdevices\">other device</a> "
"that generates a one-time password and sends that password to the browser. "
"This password is then used by PyPI to authenticate you as a user."
msgstr ""
"安全设备是生成一次性密码并将该密码发送到浏览器的USB密钥或<a href="
"\"#utfdevices\">其他设备</a>。然后，PyPI使用这个密码来验证您的用户身份。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:353
msgid ""
"To set up two factor authentication with a <em>USB key</em>, you'll need:"
msgstr "要使用<em>USB密钥</em>设置双因素身份验证，您需要："

#: warehouse/templates/pages/help.html:355
#, python-format
msgid ""
"To use a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">browser that supports <abbr title=\"web authentication"
"\">WebAuthn</abbr> and PublicKeyCredential</a>, as this is the standard "
"implemented by PyPI."
msgstr ""
"使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">支持<abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</abbr>和"
"PublicKeyCredential的浏览器</a>，因为这是PyPI实现的标准。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:356
msgid "To be running JavaScript on your browser"
msgstr "在浏览器上运行 JavaScript"

#: warehouse/templates/pages/help.html:357
#, python-format
msgid ""
"To use a USB key that adheres to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO U2F specification</a>:"
msgstr ""
"要使用符合<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">FIDO U2F规范</a>的USB密钥："

#: warehouse/templates/pages/help.html:360
#, python-format
msgid ""
"Popular keys include <a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a href=\"%(titan_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a> and <a "
"href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>."
msgstr ""
"流行的秘钥包括<a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>、<a href=\"%(titan_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a>和<a href="
"\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:367
msgid ""
"Note that some older Yubico USB keys <strong>do not follow the FIDO "
"specification</strong>, and will therefore not work with PyPI"
msgstr ""
"注意，一些旧的Yubico USB密钥<strong>不遵循FIDO规范</strong>，因此不能与PyPI一"
"起使用"

#: warehouse/templates/pages/help.html:372
msgid "Follow these steps:"
msgstr "按照以下步骤操作："

#: warehouse/templates/pages/help.html:374
msgid ""
"\n"
"          <li>Log in to your PyPI account, go to your account settings, and "
"choose \"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with "
"security device (e.g. USB key)\"</li>\n"
"          <li>Give your key a name. This is necessary because it's possible "
"to add more than one security device to your account.</li>\n"
"          <li>Click on the \"Set up security device\" button</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key, as instructed by your browser</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          <li>登录到您的PyPI帐户，转到您的帐户设置，然后选择“使用安全设备（如"
"USB密钥）添加<abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>”</li>\n"
"          <li>给你的钥匙起个名字。这是必要的，因为可以向您的帐户添加多个安全"
"设备。</li>\n"
"          <li>点击“设置安全设备”按钮</li>\n"
"          <li>按照浏览器的指示插入并加载USB密钥</li>\n"
"          "

#: warehouse/templates/pages/help.html:381
msgid ""
"Once complete, your USB key will be registered to your PyPI account and can "
"be used during the log in process."
msgstr "完成后，您的USB密钥将注册到您的PyPI帐户，并可在登录过程中使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:385
msgid ""
"\n"
"          <li>Provide your username and password, as normal</li>\n"
"          <li>Insert and touch your USB key to finish logging into PyPI</"
"li>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          <li>正常情况下，请提供您的用户名和密码</li>\n"
"          <li>插入并加载您的USB密钥以完成登录到PyPI</li>\n"
"          "

#: warehouse/templates/pages/help.html:396
#, python-format
msgid ""
"There is a growing ecosystem of <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">devices that are FIDO compliant</a>, and "
"can therefore be used with PyPI."
msgstr ""
"越来越多的设备<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">符合FIDO</a>，因此可以与PyPI一起使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:401
#, python-format
msgid ""
"Emerging solutions include biometric (facial and fingerprint) scanners and "
"FIDO compatible credit cards. There is also growing support for <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">mobile "
"phones to act as security devices</a>."
msgstr ""
"新兴的解决方案包括生物识别（面部和指纹）扫描仪和与FIDO兼容的信用卡。人们也越"
"来越支持<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">手机作为安全设备</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:407
#, python-format
msgid ""
"As PyPI's two factor implementation follows the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"web "
"authentication\">WebAuthn</abbr> standard</a>, PyPI users will be able to "
"take advantage of any future developments in this field."
msgstr ""
"由于PyPI的双因素实现遵循<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\"><abbr title=\"web authentication\">WebAuthn</"
"abbr>标准</a>，PyPI用户将能够利用该领域未来的任何发展。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:416
msgid ""
"If you lose access to your <a href=\"#totp\">authentication application</a> "
"or <a href=\"#utfkey\">security device</a>, you can use these codes to sign "
"into PyPI."
msgstr ""
"如果您失去了对<a href=\"#totp\">身份验证应用程序</a>或<a href=\"#utfkey\">安"
"全设备</a>的访问，可以使用这些代码登录到PyPI。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:419
msgid ""
"Recovery codes are <strong>one time use</strong>. They are not a substitute "
"for a <a href=\"#totp\">authentication application</a> or <a href=\"#utfkey"
"\">security device</a> and should only be used for recovery. After using a "
"recovery code to sign in, it becomes inactive."
msgstr ""
"恢复代码是<strong>一次性</strong>使用的。它们不能替代<a href=\"#totp\">身份验"
"证应用程序</a>或<a href=\"#utfkey\">安全设备</a>，只能用于恢复。使用恢复代码"
"登录后，它将变为非活动状态。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:425
msgid "To provision recovery codes:"
msgstr "提供恢复代码："

# | msgid ""
# | "Log in to your PyPI account, go to your account settings, and
# choose "
# | "\"Add <abbr title=\"two factor authentication\">2FA</abbr> with "
# | "authentication application\""
#: warehouse/templates/pages/help.html:427
#, fuzzy
msgid ""
"Log in to your PyPI account, go to your account settings, and choose "
"\"Generate recovery codes\""
msgstr ""
"登录到您的PyPI帐户，转到您的帐户设置，然后选择“使用身份验证应用程序添加<abbr "
"title=\"two factor authentication\">2FA</abbr>”"

#: warehouse/templates/pages/help.html:428
msgid ""
"Securely store the displayed recovery codes! Consider printing them out and "
"storing them in a safe location or saving them in a password manager."
msgstr ""
"安全存储显示的恢复代码！考虑将它们打印出来并存储在安全的位置，或者保存在密码"
"管理器中。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:431
msgid ""
"If you lose access to your stored recovery codes or use all of them, you can "
"get new ones by selecting \"Regenerate recovery codes\" in your account "
"settings."
msgstr ""
"如果您无法访问存储的恢复代码或使用所有恢复代码，可以通过在帐户设置中选"
"择“Regenerate recovery codes”（重新生成恢复代码）来获取新的恢复代码。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:433
msgid "To sign in with a recovery code:"
msgstr "要使用恢复代码登录："

#: warehouse/templates/pages/help.html:436
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "When prompted for Two-Factor Authentication, select \"Login using a "
#| "Recovery Code\""
msgid ""
"When prompted for two factor authentication, select \"Login using recovery "
"codes\""
msgstr ""
"当提示您进行双因素身份验证时，请选择“Login using a Recovery Code”（使用恢复代"
"码登录）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:437
msgid ""
"As each code can be used only once, you might want to mark the code as used"
msgstr "由于每个代码只能使用一次，您可能希望将代码标记为已使用"

#: warehouse/templates/pages/help.html:438
msgid ""
"If you have few recovery codes remaining, you may also want to generate a "
"new set using the \"Regenerate recovery codes\" button in your account "
"settings."
msgstr ""
"如果只剩下很少的恢复代码，您可能还希望使用帐户设置中的“Regenerate recovery "
"codes”（重新生成恢复代码）按钮生成新的集。"

# | msgid ""
# | "\n"
# | "          <p>API tokens provide an alternative way (instead of
# username "
# | "and password) to authenticate when <strong>uploading
# packages</strong> to
# "
# | "PyPI.</p>\n"
# | "          <p>You can create a token for an entire PyPI account, in
# which
# | "case, the token will work for all projects associated with that
# account.
# | "Alternatively, you can limit a token's scope to a specific
# project.</p>\n"
# | "          <p><strong>We strongly recommend you authenticate with an
# API "
# | "token where possible.</strong></p>\n"
# | "        "
#: warehouse/templates/pages/help.html:443
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"          <p>API tokens provide an alternative way (instead of username and "
"password) to authenticate when <strong>uploading packages</strong> to PyPI.</"
"p>\n"
"          <p>You can create a token for an entire PyPI account, in which "
"case, the token will work for all projects associated with that account. "
"Alternatively, you can limit a token's scope to a specific project.</p>\n"
"          <p><strong>We strongly recommend you authenticate with an API "
"token where possible.</strong></p>\n"
"\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          <p>API令牌提供了一种在<strong>将包上载</strong>到PyPI时进行身份验证"
"的替代方法（而不是用户名和密码）。</p>\n"
"          <p>您可以为整个PyPI帐户创建一个令牌，在这种情况下，该令牌将适用于与"
"该帐户关联的所有项目。或者，可以将令牌的范围限制为特定项目。</p>\n"
"          <p><strong>我们强烈建议您尽可能使用API令牌进行身份验证。</strong></"
"p>\n"
"\n"
"        "

#: warehouse/templates/pages/help.html:450
msgid "To make an API token:"
msgstr "如需生成 API 令牌："

#: warehouse/templates/pages/help.html:453
msgid "Verify your email address"
msgstr "验证您的电子邮件地址"

#: warehouse/templates/pages/help.html:453
#, python-format
msgid "(check your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>)"
msgstr "（检查<a href=\"%(href)s\">帐户设置</a>）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:454
#, python-format
msgid ""
"In your <a href=\"%(href)s\">account settings</a>, go to the API tokens "
"section and select \"Add API token\""
msgstr ""
"在您的<a href=\"%(href)s\">帐户设置</a>中，转到API令牌部分并选择“添加API令牌”"

#: warehouse/templates/pages/help.html:457
msgid "To use an API token:"
msgstr "如需使用 API 令牌："

#: warehouse/templates/pages/help.html:460
msgid "Set your username to <code>__token__</code>"
msgstr "将用户名设置为<code>__token__</code>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:461
msgid ""
"Set your password to the token value, including the <code>pypi-</code> prefix"
msgstr "将密码设置为令牌值，包括<code>pypi-</code>前缀"

#: warehouse/templates/pages/help.html:465
#, python-format
msgid ""
"Where you edit or add these values will depend on your individual use case. "
"For example, some users may need to edit <a href=\"%(pypirc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">their <code>.pypirc</code> "
"file</a>, while others may need to update their CI configuration file (e.g. "
"<a href=\"%(travis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\"><code>.travis.yml</code> if you are using Travis</a>)."
msgstr ""
"编辑或添加这些值的位置将取决于您的单个用例。例如，某些用户可能需要编辑<a "
"href=\"%(pypirc_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">其<code>.pypirc</code>文件</a>，而其他用户可能需要更新其CI配置文件（例如 "
"<a href=\"%(travis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">如果使用travis，则需要更新<code>travis.yml</code></a>）。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:469
msgid ""
"Advanced users may wish to inspect their token by decoding it with base64, "
"and checking the output against the unique identifier displayed on PyPI."
msgstr ""
"高级用户可能希望通过使用base64解码令牌，并根据PyPI上显示的唯一标识符检查输出"
"来检查其令牌。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:477
msgid "Yes, including RSS feeds of new packages and new releases."
msgstr "是的，包括新软件包和新版本的 RSS feed。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:477
msgid "See the API reference."
msgstr "请参阅 API 参考手册。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:480
#, python-format
msgid ""
"If you need to run your own mirror of PyPI, the <a href=\"%(href)s"
"\">bandersnatch project</a> is the recommended solution. Note that the "
"storage requirements for a PyPI mirror would exceed 1 terabyte—and growing!"
msgstr ""
"如果需要运行自己的PyPI镜像，建议使用<a href=\"%(href)s\">bandersnatch项目</"
"a>。请注意，PyPI镜像的存储需求将超过1tb并不断增长！"

#: warehouse/templates/pages/help.html:483
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "PyPI itself does not offer a way to get notified when a project uploads "
#| "new releases. However, there are several third-party services that offer "
#| "comprehensive monitoring and notifications for project releases and "
#| "vulnerabilities listed as <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
#| "\"_blank\" rel=\"noopener\">GitHub apps</a>."
msgid ""
"You can subscribe to the <a href=\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">project releases RSS feed</a>. Additionally, "
"there are several third-party services that offer comprehensive monitoring "
"and notifications for project releases and vulnerabilities listed as <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">GitHub "
"apps</a>."
msgstr ""
"PyPI本身不提供在项目上载新版本时获得通知的方法。但是，有一些第三方服务为项目"
"版本和漏洞提供全面的监视和通知，如<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">GitHub apps</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:486
#, python-format
msgid ""
"You can <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">analyze PyPI download usage statistics via our public dataset "
"on Google BigQuery</a>."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:488
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io provides statistics for PyPI projects</a> (<a href="
"\"%(libs_io_example_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">example</a>, <a href=\"%(libs_io_api_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">API</a>) including GitHub stars and "
"forks, dependency tracking (<a href=\"%(in_progress_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">in progress</a>), and <a "
"href=\"%(other_factors_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">other relevant factors</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(libs_io_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Libraries.io提供了PyPI项目</a>（<a href="
"\"%(libs_io_example_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">example</a>， <a href=\"%(libs_io_api_href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">API</a>）的统计信息，包括GitHub stars和"
"fork、依赖项跟踪（<a href=\"%(in_progress_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">in progress</a>）和<a href="
"\"%(other_factors_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">其他相关因素</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:497
#, python-format
msgid ""
"For recent statistics on uptime and performance, see <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a>."
msgstr ""
"有关正常运行时间和性能的最新统计信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">我们的状态页</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:504
#, python-format
msgid ""
"PyPI does not support publishing private packages. If you need to publish "
"your private package to a package index, the recommended solution is to run "
"your own deployment of the <a href=\"%(href)s\">devpi project</a>."
msgstr ""
"PyPI不支持发布私有包。如果需要将私有包发布到包索引，建议的解决方案是运行自己"
"的<a href=\"%(href)s\">devpi项目</a>部署。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:507
msgid ""
"Your publishing tool may return an error that your new project can't be "
"created with your desired name, despite no evidence of a project or release "
"of the same name on PyPI. Currently, there are three primary reasons this "
"may occur:"
msgstr ""
"您的发布工具可能会返回一个错误，即无法使用所需的名称创建新项目，尽管在PyPI上"
"没有相同名称的项目或版本的证据。目前，这可能有三个主要原因："

#: warehouse/templates/pages/help.html:509
#, python-format
msgid ""
"The project name conflicts with a <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Standard Library</a> module from "
"any major version from 2.5 to present."
msgstr ""
"项目名称与从2.5到现在的任何主要版本的<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s"
"\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python标准库</a>模块冲突。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:510
#, python-format
msgid ""
"The project name has been explicitly prohibited by the PyPI administrators. "
"For example, <code>%(incorrect_code)s</code> is a common typo for <code>"
"%(correct_code)s</code>, and should not surprise the user with a malicious "
"package."
msgstr ""
"PyPI管理员已明确禁止该项目名称。例如，<code>%(incorrect_code)s</code>是<code>"
"%(correct_code)s</code>的常见拼写错误，不应使用恶意软件包让用户感到惊讶。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:511
msgid ""
"The project name has been registered by another user, but no releases have "
"been created."
msgstr "项目名称已由其他用户注册，但尚未创建任何版本。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:515
#, python-format
msgid ""
"Follow the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">\"How to request a name transfer\"</a> section of <abbr title="
"\"Python enhancement proposal\">PEP</abbr> 541."
msgstr ""
"按照<abbr title=\"Python enhancement proposal\">PEP 541</abbr>中的<a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">“如何请求"
"名称转移”</a>部分进行操作。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:520
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: warehouse/templates/pages/help.html:523
msgid ""
"Only the current owners of a project have the ability to add new owners or "
"maintainers. If you need to request ownership, you should contact the "
"current owner(s) of the project directly. Many project owners provide their "
"contact details in the 'Author' field of the 'Meta' details on the project "
"page."
msgstr ""
"只有项目的当前所有者才能添加新的所有者或维护者。如果需要请求所有权，应直接与"
"项目的当前所有者联系。许多项目所有者在项目页面的“Meta”详细信息的“Author”字段"
"中提供了他们的联系方式。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:524
#, python-format
msgid ""
"If the owner is unresponsive, see <a href=\"%(href)s\">%(anchor_text)s</a>"
msgstr "如果所有者没有响应，前往<a href=\"%(href)s\">%(anchor_text)s</a>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:527
#, python-format
msgid ""
"By default, an upload's description will render with <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">reStructuredText</a>. "
"If the description is in an alternate format like Markdown, a package may "
"set the <code>long_description_content_type</code> in <code>setup.py</code> "
"to the alternate format."
msgstr ""
"默认情况下，上载的描述将使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">reStructuredText</a>呈现。如果描述采用类似于"
"Markdown的替代格式，则包可以将<code>setup.py</code>中的"
"<code>long_description_content_type</code>设置为替代格式。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:528
#, python-format
msgid ""
"Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the available "
"formats."
msgstr ""
"有关可用格式的详细信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:529
#, python-format
msgid ""
"PyPI will reject uploads if the description fails to render. To check a "
"description locally for validity, you may use <a href=\"%(href)s"
"\">readme_renderer</a>, which is the same description renderer used by PyPI."
msgstr ""
"如果描述无法呈现，PyPI将拒绝上载。要在本地检查描述的有效性，可以使用<a href="
"\"%(href)s\">readme_renderer</a>，它与PyPI使用的描述渲染器相同。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:533
#, python-format
msgid ""
"If you can't upload your project's release to PyPI because you're hitting "
"the upload file size limit, we can sometimes increase your limit. Make sure "
"you've uploaded at least one release for the project that's <em>under</em> "
"the limit (a <a href=\"%(dev_release_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">developmental release version number</a> is "
"fine). Then, <a href=\"%(file_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">file an issue</a> and tell us:</p>"
msgstr ""
"如果您无法将项目的版本上载到PyPI，因为您达到了上载文件大小限制，我们有时可以"
"增加您的限制。确保您至少为项目上传了一个<em>低于</em>限制的版本（<a href="
"\"%(dev_release_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">开发版本号可以</a>）。然后，<a href=\"%(file_issue_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">提出一个问题</a>并告诉我们："
"</p>"

#: warehouse/templates/pages/help.html:541
msgid "A link to your project on PyPI (or Test PyPI)"
msgstr "指向PyPI（或Test PyPI）上你的项目的链接"

#: warehouse/templates/pages/help.html:542
msgid "The size of your release, in megabytes"
msgstr "发布的大小，以兆字节为单位"

#: warehouse/templates/pages/help.html:543
msgid ""
"Which index/indexes you need the increase for (PyPI, Test PyPI, or both)"
msgstr "需要增加哪些索引（PyPI、Test PyPI或两者都增加）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:544
msgid ""
"A brief description of your project, including the reason for the additional "
"size."
msgstr "对您的项目的简要描述，包括额外大小的原因。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:553
msgid ""
"If you've forgotten your PyPI password but you remember your email address "
"or username, follow these steps to reset your password:"
msgstr ""
"如果您忘记了PyPI密码，但记住了电子邮件地址或用户名，请按照以下步骤重置密码："

#: warehouse/templates/pages/help.html:555
#, python-format
msgid "Go to <a href=\"%(href)s\">reset your password</a>."
msgstr "去<a href=\"%(href)s\">重置你的密码</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:556
msgid ""
"Enter the email address or username you used for PyPI and submit the form."
msgstr "输入用于PyPI的电子邮件地址或用户名并提交表单。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:557
msgid "You'll receive an email with a password reset link."
msgstr "您将收到一封带有密码重置链接的电子邮件。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:562
msgid "If you've lost access to your PyPI account due to:"
msgstr "如果由于以下原因而无法访问PyPI帐户："

# | msgid "Emails associated with your account"
#: warehouse/templates/pages/help.html:564
#, fuzzy
msgid "Lost access to the email address associated with your account"
msgstr "与您的帐户关联的电子邮件"

#: warehouse/templates/pages/help.html:565
msgid ""
"Lost two factor authentication <a href=\"#totp\">application</a>, <a href="
"\"#utfkey\">device</a>, and <a href=\"#recoverycodes\">recovery codes</a>"
msgstr ""
"丢失双因素身份验证<a href=\"#totp\">应用程序</a>、<a href=\"#utfkey\">设备</"
"a>和<a href=\"#recoverycodes\">恢复代码</a>"

# | msgid ""
# | "If you no longer have access to the email address associated with
# your "
# | "account, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\"
# rel="
# | "\"noopener\">file an issue on our tracker</a>."
#: warehouse/templates/pages/help.html:568
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You can proceed to <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">file an issue on our tracker</a> to request assistance "
"with account recovery."
msgstr ""
"如果您不再有权访问与您的帐户关联的电子邮件地址，<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">请在我们的跟踪器上提交问题</"
"a>。"

# | msgid "Provide your username and password, as normal"
#: warehouse/templates/pages/help.html:575
#, fuzzy
msgid "If you are using a username and password for uploads:"
msgstr "像往常一样提供您的用户名和密码"

# | msgid "Provide your username and password, as normal"
#: warehouse/templates/pages/help.html:577
#, fuzzy
msgid "Ensure that your username and password are correct."
msgstr "像往常一样提供您的用户名和密码"

#: warehouse/templates/pages/help.html:578
msgid ""
"Ensure that your username and password do not contain any trailing "
"characters such as newlines."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:580
msgid "If you are using an <a href=\"#apitoken\">API Token</a> for uploads:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:582
msgid "Ensure that your API Token is valid and has not been revoked."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:583
msgid ""
"Ensure that your API Token is <a href=\"#apitoken\">properly formatted</a> "
"and does not contain any trailing characters such as newlines."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:585
msgid ""
"In both cases, remember that PyPI and TestPyPI each require you to create an "
"account, so your credentials may be different."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/help.html:589
#, python-format
msgid ""
"Transport Layer Security, or TLS, is part of how we make sure connections "
"between your computer and PyPI are private and secure. It's a cryptographic "
"protocol that's had several versions over time. PyPI <a href="
"\"%(announcement_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">turned off support for TLS versions 1.0 and 1.1</a> in April "
"2018. <a href=\"%(reason_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Learn why on the PSF blog</a>."
msgstr ""
"传输层安全性（Transport Layer Security，简称TLS）是确保您的计算机和PyPI之间的"
"连接是私有和安全的一部分。这是一个密码协议，随着时间的推移已经有好几个版本。"
"2018年4月，PyPI<a href=\"%(announcement_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">关闭了对TLS版本1.0和1.1的支持</a>。<a href="
"\"%(reason_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">在"
"PSF博客上了解原因</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:596
#, python-format
msgid ""
"If you are having trouble with <code>%(command)s</code> and get a <code>No "
"matching distribution found</code> or <code>Could not fetch URL</code> "
"error, try adding <code>-v</code> to the command to get more information:"
msgstr ""
"如果您在使用<code>%(command)s</code>时遇到问题，并且得到一个<code>No "
"matching distribution found</code>（找到不匹配的发行版）或<code>Could not "
"fetch URL</code>（无法获取URL）错误，请尝试将<code>-v</code>添加到命令以获取"
"更多信息："

#: warehouse/templates/pages/help.html:598
msgid ""
"If you see an error like <code>There was a problem confirming the ssl "
"certificate</code> or <code>tlsv1 alert protocol version</code> or "
"<code>TLSV1_ALERT_PROTOCOL_VERSION</code>, you need to be connecting to PyPI "
"with a newer TLS support library."
msgstr ""
"如果您看到<code>There was a problem confirming the ssl certificate</code>（确"
"认ssl证书时出现问题）、<code>tlsv1 alert protocol version</code>（tlsv1警报协"
"议版本）或<code>TLSV1_ALERT_PROTOCOL_VERSION</code>（TLSV1_警报协议版本）之类"
"的错误，则需要使用更新的TLS支持库连接到PyPI。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:599
msgid ""
"The specific steps you need to take will depend on your operating system "
"version, where your installation of Python originated (python.org, your OS "
"vendor, or an intermediate distributor), and the installed versions of "
"Python, <code>setuptools</code>, and <code>pip</code>."
msgstr ""
"您需要采取的具体步骤将取决于您的操作系统版本（Python.org、您的操作系统供应商"
"或中间发行商）以及Python、<code>setuptools</code>和<code>pip</code>的安装版"
"本。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:601
#, python-format
msgid ""
"For help, go to <a href=\"%(irc_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">the <code>#pypa</code> IRC channel on Freenode</a>, file "
"an issue at <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">pypa/packaging-problems/issues</a>, or <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">post to the python-help mailing list</a>, including your OS and "
"installation details and the output of <code>%(command)s</code>."
msgstr ""
"要获得帮助，请转到<a href=\"%(irc_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Freenode上的<code>#pypa</code> apple IRC频道</"
"a>，在<a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">pypa/packaging-problems/issues</a>上提交问题，或<a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">发布到python帮助邮件列表</a>，包括操作系统和安装详细信息以及"
"<code>%(command)s</code>的输出。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:612
#, python-format
msgid ""
"We take <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">accessibility</a> very seriously and want to make the website "
"easy to use for everyone."
msgstr ""
"我们非常重视<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">可访问性</a>，并希望使网站易于每个人使用。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:617
#, python-format
msgid ""
"If you are experiencing an accessibility problem, <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">report it to us on GitHub</"
"a>, so we can try to fix the problem, for you and others."
msgstr ""
"如果您遇到可访问性问题，<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">请在GitHub上向我们报告</a>，以便我们可以尝试为您"
"和其他人修复该问题。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:625
#, python-format
msgid ""
"In a previous version of PyPI, it used to be possible for maintainers to "
"upload releases to PyPI using a form in the web browser. This feature was "
"deprecated with the new version of PyPI – we instead recommend that you <a "
"href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use "
"twine to upload your project to PyPI</a>."
msgstr ""
"在以前的PyPI版本中，维护人员可以使用web浏览器中的表单将版本上载到PyPI。新版本"
"的PyPI不赞成使用此功能，我们建议您<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">使用twine将项目上载到PyPI</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:634
msgid ""
"Spammers return to PyPI with some regularity hoping to place their Search "
"Engine Optimized phishing, scam, and click-farming content on the site. "
"Since PyPI allows for indexing of the Long Description and other data "
"related to projects and has a generally solid search reputation, it is a "
"prime target."
msgstr ""
"垃圾邮件发送者会定期返回到PyPI，希望将他们的搜索引擎优化后的钓鱼、诈骗和点击"
"内容放到网站上。由于PyPI允许对长描述和其他与项目相关的数据进行索引，并且通常"
"具有良好的搜索信誉，所以它是首要目标。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:636
#, python-format
msgid ""
"When the PyPI administrators are overwhelmed by spam <strong>or</strong> "
"determine that there is some other threat to PyPI, new user registration and/"
"or new project registration may be disabled. Check <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> "
"for more details, as we'll likely have updated it with reasoning for the "
"intervention."
msgstr ""
"当PyPI管理员被垃圾邮件淹没<strong>或</strong>确定PyPI存在其他威胁时，可能会禁"
"用新用户注册和/或新项目注册。查看<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">我们的状态页面</a>了解更多详细信息，因为我"
"们可能已经用干预的理由更新了它。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:645
msgid "PyPI will return these errors for one of these reasons:"
msgstr "PyPI将返回这些错误，原因如下："

#: warehouse/templates/pages/help.html:647
msgid "Filename has been used and file exists"
msgstr "文件名已被使用，文件存在"

#: warehouse/templates/pages/help.html:648
msgid "Filename has been used but file no longer exists"
msgstr "文件名已被使用但文件已不存在"

#: warehouse/templates/pages/help.html:649
msgid "A file with the exact same content exists"
msgstr "存在完全相同内容的文件"

#: warehouse/templates/pages/help.html:651
msgid ""
"PyPI does not allow for a filename to be reused, even once a project has "
"been deleted and recreated."
msgstr "PyPI不允许重用文件名，即使项目已被删除并重新创建。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:653
#, python-format
msgid ""
"To avoid this situation, <a href=\"%(test_pypi_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">use Test PyPI to perform and check your "
"upload first</a>, before uploading to <a href=\"%(pypi_href)s\">pypi.org</a>."
msgstr ""
"为了避免这种情况，在上传到<a href=\"%(pypi_href)s\">pypi.org</a>之前，<a "
"href=\"%(test_pypi_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">首先使用Test PyPI执行并检查上传</a>。"

# | msgid ""
# | "If you would like to request a new trove classifier file a bug on
# our <a
# "
# | "href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\"
# rel=\"noopener"
# | "\">issue tracker</a>. Include the name of the requested classifier
# and a
# | "brief justification of why it is important."
#: warehouse/templates/pages/help.html:660
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If you would like to request a new trove classifier file a pull request on "
"the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\"><code>pypa/trove-classifiers</code> project</a>. Be sure to include a "
"brief justification of why it is important."
msgstr ""
"如果您想请求一个新的trove分类器文件，在我们的<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">问题跟踪程序</a>上有一个"
"bug。包括请求的分类器的名称和为什么它是重要的简要理由。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:668
#, python-format
msgid ""
"If you're experiencing an issue with PyPI itself, we welcome "
"<strong>constructive</strong> feedback and bug reports via our <a href="
"\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue "
"tracker</a>. Please note that this tracker is only for issues with the "
"software that runs PyPI. Before writing a new issue, first check that a "
"similar issue does not already exist."
msgstr ""
"如果您遇到PyPI本身的问题，我们欢迎通过我们的<a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">问题跟踪程序</a>提供<strong>"
"建设性</strong>的反馈和错误报告。请注意，此跟踪器仅用于运行PyPI的软件的问题。"
"在编写一个新的问题之前，首先要检查一个类似的问题是否已经存在。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:675
msgid ""
"If you are having an issue is with a specific package installed from PyPI, "
"you should reach out to the maintainers of that project directly instead."
msgstr ""
"如果您遇到的问题是从PyPI安装的特定包，那么您应该直接联系该项目的维护人员。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:684
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by the Warehouse project; <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> is an open "
"source project developed under the umbrella of the Python Packaging "
"Authority (PyPA) and supported by the Python Packaging Working Group "
"(PackagingWG)."
msgstr ""
"PyPI由Warehouse项目提供支持；<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a>是在Python打包机构（PyPA）的保护下开"
"发的一个开源项目，由Python打包工作组（PackagingWG）提供支持。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:689
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">PyPA</a> is an independent group of developers whose goal is to improve "
"and maintain many of the core projects related to Python packaging."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">PyPA</a>是一个独立的开发团队，其目标是改进和维护与Python打包相关的许多核心"
"项目。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:694
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(packaging_wg_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">PackagingWG</a> is a working group of the Python Software "
"Foundation (PSF) whose goal is to raise and disburse funds to support the "
"ongoing improvement of Python packaging. Most recently it <a href="
"\"%(otf_award_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">secured an award from the Open Technology Fund</a> whose funding is "
"enabling developers to improve Warehouse's security and accessibility."
msgstr ""
"<a href=\"%(packaging_wg_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">PackagingWG</a>是Python软件基金会（PSF）的一个工作组，其目标是筹"
"集和支付资金，以支持Python打包的持续改进。最近，它<a href="
"\"%(otf_award_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">获得了开放技术基金的一个奖项</a>，该基金的资金使开发人员能够提高仓库的安全"
"性和可访问性。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:704
#, python-format
msgid ""
"PyPI is powered by <a href=\"%(warehouse_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse</a> and by a variety of tools and "
"services provided by our <a href=\"%(sponsors_href)s\">generous sponsors</a>."
msgstr ""
"PyPI由<a href=\"%(warehouse_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">Warehouse</a>和我们<a href=\"%(sponsors_href)s\">慷慨的赞助"
"商</a>提供的各种工具和服务提供动力。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:711
msgid ""
"As of April 16, 2018, PyPI.org is at \"production\" status, meaning that it "
"has moved out of beta and replaced the old site (pypi.python.org). It is now "
"robust, tested, and ready for expected browser and API traffic."
msgstr ""
"截至2018年4月16日，PyPI.org处于“生产”状态，这意味着它已经退出beta版并取代了旧"
"站点（pypi.python.org）。它现在是健壮的，经过测试的，并且已经为预期的浏览器和"
"API流量做好了准备。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:713
#, python-format
msgid ""
"PyPI is heavily cached and distributed via <abbr title=\"content delivery "
"network\">CDN</abbr> thanks to our sponsor <a href=\"%(fastly_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Fastly</a> and thus is "
"generally available globally. However, the site is mostly maintained by "
"volunteers, we do not provide any specific Service Level Agreement, and as "
"could be expected for a giant distributed system, things can and sometimes "
"do go wrong. See <a href=\"%(status_page_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">our status page</a> for current and past outages "
"and incidents. If you have high availability requirements for your package "
"index, consider either a <a href=\"%(mirror_href)s\">mirror</a> or a <a href="
"\"%(private_index_href)s\">private index</a>."
msgstr ""
"由于我们的赞助商<a href=\"%(fastly_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Fastly</a>，PyPI通过<abbr title=\"content "
"delivery network\">CDN</abbr>进行了大量缓存和分发，因此在全球范围内普遍可用。"
"然而，网站大部分是由志愿者维护的，我们没有提供任何具体的服务级别协议，正如一"
"个巨大的分布式系统所期望的那样，事情可能会，有时确实会出错。有关当前和过去的"
"停机和事件，请参阅<a href=\"%(status_page_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">我们的状态页</a>。如果您对包索引有高可用性"
"要求，请考虑使用<a href=\"%(mirror_href)s\">镜像索引</a>或<a href="
"\"%(private_index_href)s\">专用索引</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:727
#, python-format
msgid ""
"We have a huge amount of work to do to continue to maintain and improve PyPI "
"(also known as <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">the Warehouse project</a>)."
msgstr ""
"为了继续维护和改进PyPI（也称为<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Warehouse项目</a>），我们还有大量的工作要"
"做。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:732
msgid "Financial:"
msgstr "财务："

#: warehouse/templates/pages/help.html:732
#, python-format
msgid ""
"We would deeply appreciate <a href=\"%(href)s\">your donations to fund "
"development and maintenance</a>."
msgstr "我们将非常感谢<a href=\"%(href)s\">您为开发和维护提供资金</a>。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:733
msgid "Development:"
msgstr "发展："

#: warehouse/templates/pages/help.html:733
msgid ""
"Warehouse is open source, and we would love to see some new faces working on "
"the project. You <strong>do not</strong> need to be an experienced open-"
"source developer to make a contribution – in fact, we'd love to help you "
"make your first open source pull request!"
msgstr ""
"Warehouse是开源的，我们希望看到一些新的面孔在这个项目上工作。您<strong>不</"
"strong>需要成为一个有经验的开源开发人员就可以做出贡献——事实上，我们很乐意帮助"
"您提出第一个开源请求！"

#: warehouse/templates/pages/help.html:735
#, python-format
msgid ""
"If you have skills in Python, ElasticSearch, HTML, SCSS, JavaScript, or "
"SQLAlchemy then skim our <a href=\"%(getting_started_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\"Getting started\" guide</"
"a>, then take a look at the <a href=\"%(issue_tracker_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">issue tracker</a>. We've "
"created a <a href=\"%(good_first_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">'Good first issue'</a> label – we recommend you "
"start here."
msgstr ""
"如果您在Python、ElasticSearch、HTML、SCSS、JavaScript或SQLAlchemy方面有技能，"
"那么请浏览我们的<a href=\"%(getting_started_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">“入门”</a>指南，然后查看<a href="
"\"%(issue_tracker_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">问题跟踪程序</a>。我们已经创建了一个<a href="
"\"%(good_first_issue_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">“好的第一期”</a>标签——我们建议您从这里开始。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:743
#, python-format
msgid ""
"Issues are grouped into <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">milestones</a>; working on issues in the current "
"milestone is a great way to help push the project forward. If you're "
"interested in working on a particular issue, leave a comment and we can "
"guide you through the contribution process."
msgstr ""
"问题被分为<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">里程碑</a>；在当前里程碑中处理问题是帮助推进项目的一个好方法。如"
"果您对某个特定问题感兴趣，请留下评论，我们可以指导您完成贡献过程。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:750
msgid "Stay updated:"
msgstr "保持更新："

#: warehouse/templates/pages/help.html:751
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can also follow the ongoing development of the project on the <a href="
#| "\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
#| "\"noopener\">distutils-sig mailing list</a> and the <a href="
#| "\"%(message_group_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
#| "\"noopener\">PyPA Dev message group</a>."
msgid ""
"You can also follow the ongoing development of the project on the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">distutils-sig mailing list</a> and the <a href="
"\"%(discourse_forum_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python packaging forum on Discourse</a>."
msgstr ""
"您还可以在<a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">distutils sig邮件列表</a>和<a href="
"\"%(message_group_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">PyPA Dev消息组</a>上跟踪项目的正在进行的开发。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:761
#, python-format
msgid ""
"Changes to PyPI are generally announced on both the <a href="
"\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">pypi-announce mailing list</a> and the <a href=\"%(blog_href)s"
"\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PSF blog</a> under "
"the label \"pypi\". The PSF blog also has <a href=\"%(atom_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atom</a> and <a href="
"\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">RSS</"
"a> feeds for the \"pypi\" label."
msgstr ""
"对PyPI的更改通常在<a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI announce邮件列表</a>和<a href="
"\"%(blog_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PSF"
"博客</a>上以“PyPI”的标签公布。PSF博客还为“pypi”标签提供了<a href="
"\"%(atom_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Atom</a>和<a href=\"%(rss_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">RSS</a>提要。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:771
msgid ""
"When Warehouse's maintainers are deploying new features, at first we mark "
"them with a small \"beta feature\" symbol to tell you: this should probably "
"work fine, but it's new and less tested than other site functionality."
msgstr ""
"当Warehouse的维护人员部署新功能时，首先我们用一个小的“beta功能”符号来标记它"
"们，告诉您：这可能工作得很好，但它是新的，比其他站点功能测试得更少。"

# | msgid "Currently, the following features are in beta:"
#: warehouse/templates/pages/help.html:772
#, fuzzy
msgid "Currently, no features are in beta."
msgstr "目前，以下功能处于测试阶段："

#: warehouse/templates/pages/help.html:776
#, python-format
msgid ""
"\"PyPI\" should be pronounced like \"pie pea eye\", specifically with the "
"\"PI\" pronounced as individual letters, rather as a single sound. This "
"minimizes confusion with the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\">PyPy</"
"a> project, which is a popular alternative implementation of the Python "
"language."
msgstr ""
"“PyPI”的发音应该像“pie pea eye”，特别是“PI”发音成单个字母，而不是单个声音。这"
"将减少与<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\">PyPy</a>项目的混淆，PyPy项目"
"是Python语言的一种流行的替代实现。"

#: warehouse/templates/pages/help.html:788
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: warehouse/templates/pages/help.html:789
msgid "Looking for something else? Perhaps these links will help:"
msgstr "在找别的吗？或许这些链接将有助于："

#: warehouse/templates/pages/help.html:791
msgid "Python Packaging User Guide"
msgstr "Python打包指南"

#: warehouse/templates/pages/help.html:792
msgid "Python documentation"
msgstr "Python文档"

#: warehouse/templates/pages/help.html:793
msgid "(main Python website)"
msgstr "（主Python网站）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:794
msgid "Python community page"
msgstr "Python社区页面"

#: warehouse/templates/pages/help.html:794
msgid "(lists IRC channels, mailing lists, etc.)"
msgstr "（列出IRC频道、邮件列表等）"

#: warehouse/templates/pages/help.html:797
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: warehouse/templates/pages/help.html:799
#, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(pypa_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python Packaging Authority (PyPA)</a> is a working group who "
"work together to improve Python packaging. If you'd like to get in touch "
"with a core packaging developer, use <a href=\"%(irc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">#pypa on IRC (freenode)</"
"a>, or <a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">join the distutils-sig mailing list</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(pypa_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python打包机构（PyPA）</a>是一个工作组，他们共同努力改进Python打"
"包。如果您想与核心打包开发人员联系，请在 <a href=\"%(irc_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">IRC（freenode）</a>上使用"
"pypa，或者<a href=\"%(mailing_list_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">加入distutils sig邮件列表</a>。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:15
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: warehouse/templates/pages/security.html:20
msgid "Reporting a security issue"
msgstr "报告安全问题"

#: warehouse/templates/pages/security.html:22
msgid ""
"We take security very seriously and ask that you follow our security policy "
"carefully."
msgstr "我们非常重视安全，请您认真遵守我们的安全政策。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
msgid "Important!"
msgstr "重要！"

#: warehouse/templates/pages/security.html:24
msgid ""
"If you believe you've identified a security issue with Warehouse, <strong>DO "
"NOT</strong> report the issue in any public forum, including (but not "
"limited to):"
msgstr ""
"如果您认为您发现了仓库的安全问题，请<strong>不要</strong>在任何公共论坛上报告"
"该问题，包括（但不限于）："

#: warehouse/templates/pages/security.html:27
msgid "Our GitHub issue tracker"
msgstr "我们的GitHub问题跟踪程序"

#: warehouse/templates/pages/security.html:28
msgid "Official or unofficial chat channels"
msgstr "官方或非官方聊天频道"

#: warehouse/templates/pages/security.html:29
msgid "Official or unofficial mailing lists"
msgstr "官方或非官方邮件列表"

#: warehouse/templates/pages/security.html:35
#, python-format
msgid ""
"Instead, email <a href=\"%(href)s\">security at python dot org</a> directly, "
"providing as much relevant information as possible."
msgstr ""
"相反，<a href=\"%(href)s\">python dot org的电子邮件安全性</a>直接提供尽可能多"
"的相关信息。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:36
#, python-format
msgid ""
"Messages may be optionally encrypted with GPG using key fingerprints "
"available <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">at the Python Security page</a>."
msgstr ""
"可以选择使用<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python安全页面上</a>提供的密钥指纹使用GPG对消息进行加密。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:38
msgid "What happens next?"
msgstr "随后发生了什么？"

#: warehouse/templates/pages/security.html:40
msgid ""
"Once you've submitted an issue via email, you should receive an "
"acknowledgment within 48 hours."
msgstr "通过电子邮件提交问题后，您应在48小时内收到确认。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:41
msgid ""
"Depending on the action to be taken, you may receive further follow-up "
"emails."
msgstr "根据采取的行动，您可能会收到进一步的后续电子邮件。"

#: warehouse/templates/pages/security.html:44
msgid "This security policy was last updated on March 14, 2018."
msgstr "本安全政策最新更新日期为2018年3月14日。"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:21
msgid "PyPI site map"
msgstr "PyPI站点地图"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:25
msgid "PyPI home"
msgstr "PyPI主页"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:26
msgid "Search and filter projects"
msgstr "搜索和筛选项目"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:30
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:41
#: warehouse/templates/pages/sponsors.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: warehouse/templates/pages/sitemap.html:42
msgid "Security policy"
msgstr "安全策略"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:15
msgid "Sponsor the Packaging Working Group"
msgstr ""

# | msgid "Search and filter projects"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:23
#, fuzzy
msgid "Sponsor PyPI and related projects"
msgstr "搜索和筛选项目"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:24
msgid "Donate to the Packaging Working Group"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\"
# rel="
# | "\"noopener\">PyPA</a> is an independent group of developers whose
# goal is
# "
# | "to improve and maintain many of the core projects related to Python
# | "packaging."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:27
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Packaging Working Group</a> is a work group of the Python Software "
"Foundation which raises and distributes funds to improve Python's packaging "
"ecosystem."
msgstr ""
"<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">PyPA</a>是一个独立的开发团队，其目标是改进和维护与Python打包相关的许多核心"
"项目。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:29
msgid "Recent projects funded through the working group include:"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:32
msgid ""
"The successful relaunch of the Python Package Index, powered by the new "
"'Warehouse' codebase"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Duo Mobile for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\"
# target="
# | "\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\"
# title="
# | "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:33
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$170,000 in funding</a> from the <a href=\"%(funder_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mozilla Open Source "
"Support Program</a> in 2018"
msgstr ""
"适用于<a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Android</a>或<a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>的Duo Mobile"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:36
msgid ""
"Improving PyPI's security and accessibility, and adding support for multiple "
"locales"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:37
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"With $80,000 in funding from the <a href=\"%(funder_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Open Technology Fund</a> in "
"2019"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:40
msgid "Additional security-focused features for PyPI"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Duo Mobile for <a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\"
# target="
# | "\"_blank\" rel=\"noopener\">Android</a> or <a href=\"%(ios_href)s\"
# title="
# | "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:41
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$100,000 in funding</a> from <a href=\"%(funder_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Facebook Research</a> in "
"2019 and 2020"
msgstr ""
"适用于<a href=\"%(android_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Android</a>或<a href=\"%(ios_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">iOS</a>的Duo Mobile"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:44
msgid "Overhauling pip's user experience and dependency resolver"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Popular keys include <a href=\"%(yubikey_href)s\"
# title=\"%(title)s\" "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>, <a
# href=\"%(titan_href)s"
# | "\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google
# Titan</"
# | "a> and <a href=\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\"
# target=\"_blank\"
# "
# | "rel=\"noopener\">Thetis</a>."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:45
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"With <a href=\"%(project_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">$407,000 in funding</a> from the <a href=\"%(funder0_href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Chan Zuckerberg "
"Initiative</a> and the <a href=\"%(funder1_href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mozilla Open Source Support Program</a> "
"in 2020"
msgstr ""
"流行的秘钥包括<a href=\"%(yubikey_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">Yubikey</a>、<a href=\"%(titan_href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Google Titan</a>和<a href="
"\"%(thetis_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Thetis</a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:49
msgid ""
"With your support, the working group can continue to fund packaging "
"improvements, benefiting millions of Python users around the world."
msgstr ""

# | msgid "Common questions"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:57
#, fuzzy
msgid "Community donations"
msgstr "常见问题"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:60
msgid "We greatly appreciate both one-time and recurring donations."
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:61
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"For US taxpayers, <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">your donation may be tax-deductible</a>."
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:62
msgid "Every donation counts!"
msgstr ""

# | msgid "Donate"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:65
#, fuzzy
msgid "Donate here"
msgstr "捐赠"

# | msgid "Go to <a href=\"%(href)s\">reset your password</a>."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:66
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Donating over $5,000? <a href=\"%(href)s\">Become a sponsor</a> instead."
msgstr "去<a href=\"%(href)s\">重置你的密码</a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:77
msgid "Get your logo on PyPI.org"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:78
msgid ""
"Looking for brand visibility? In the last year*, 21.1 million people from "
"237 countries visited PyPI.org."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:79
msgid "* Data as of March 2020"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:82
msgid "Strengthen the Python ecosystem"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:83
msgid ""
"Funds raised by the packaging working group go directly towards improving "
"the tools your company uses every day."
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:86
msgid "Boost your reputation"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:87
msgid ""
"Enhance your company's reputation by investing in Python and the open source "
"community."
msgstr ""

# | msgid "Uploading packages"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:96
#, fuzzy
msgid "Sponsorship packages"
msgstr "正在上传软件包"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:97
msgid "All figures are in USD"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:106
msgid "Lifetime"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:107
msgid "One time donation of $1,000,000"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:111
msgid ""
"Logo in a prominent position on the PyPI project detail page, <strong>in "
"perpetuity</strong>"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:112
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:133
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Individual</strong> blog post on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation "
"blog</a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:116
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:139
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:162
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:185
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:207
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:228
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:250
msgid "Become a sponsor"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:125
msgid "Diamond"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:126
msgid "$50,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:130
msgid ""
"Logo in a <strong>prominent position</strong> on the PyPI project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:131
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:154
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:177
msgid "Logo on the PyPI footer"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:132
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:155
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:178
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:243
#, python-format
msgid ""
"Logo <strong>and write up</strong> on the <a href=\"%(href)s\">PyPI sponsors "
"page</a>"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:134
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:157
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:180
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Quarterly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software "
"Foundation</a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

# | msgid ""
# | "PyPI supports any device that adheres to the <a href=\"%(href)s\"
# title="
# | "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FIDO
# standard</a>."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:135
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:158
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:181
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Quarterly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</"
"a>"
msgstr ""
"PyPI支持任何遵循<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">FIDO标准</a>的设备。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:148
msgid "Platinum"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:149
msgid "$30,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:153
msgid ""
"Logo on <strong>high rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\"
# target=\"_blank\" "
# | "rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the
# "
# | "available formats."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:156
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:179
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:201
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:222
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Inclusion in a blog post on the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation blog</a>, "
"<strong>with other sponsors</strong> whose sponsorship commenced during the "
"same quarter"
msgstr ""
"有关可用格式的详细信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:171
msgid "Gold"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:172
msgid "$20,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:176
msgid ""
"Logo on <strong>medium rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:194
msgid "Silver"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:195
msgid "$10,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:199
msgid ""
"Logo on <strong>low rotation</strong> in a prominent position on the PyPI "
"project detail page"
msgstr ""

# | msgid "Go to <a href=\"%(href)s\">reset your password</a>."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:200
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:221
#, fuzzy, python-format
msgid "Logo on the <a href=\"%(href)s\">PyPI sponsors page</a>"
msgstr "去<a href=\"%(href)s\">重置你的密码</a>。"

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:202
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Bi-yearly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software "
"Foundation</a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:203
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Bi-yearly</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" "
"title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</"
"a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:216
msgid "Bronze"
msgstr ""

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:217
msgid "$5,000 per year, or equivalent in donated services"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\"
# target=\"_blank\" "
# | "rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the
# "
# | "available formats."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:223
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</"
"a> (on initial sponsorship, and on each subsequent renewal)"
msgstr ""
"有关可用格式的详细信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。"

# | msgid ""
# | "Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\"
# target=\"_blank\" "
# | "rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the
# "
# | "available formats."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:224
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a> "
"(on initial sponsorship, and on each subsequent renewal)"
msgstr ""
"有关可用格式的详细信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:238
msgid "One time grants / custom donations"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Learn how to create a new release on the <a href=\"%(href)s\"
# title="
# | "\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging
# User "
# | "Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:239
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Sponsorship of a specific feature, feature set, or community sprint, valued "
"at over $50,000. See <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank"
"\" rel=\"noopener\">fundable packaging improvements</a> for ideas."
msgstr ""
"在<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">Python打包用户指南</a>上获取如何创建新的发布版本"

# | msgid ""
# | "Refer to the <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\"
# target=\"_blank\" "
# | "rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a> for details on the
# "
# | "available formats."
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:244
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Individual</strong> blog post on the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation "
"blog</a>, explaining what the funds will be used for"
msgstr ""
"有关可用格式的详细信息，请参阅<a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python打包指南</a>。"

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:245
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Software Foundation</"
"a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

# | msgid ""
# | "Learn how to upload files on the <a href=\"%(href)s\"
# title=\"%(title)s\"
# "
# | "target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Python Packaging User Guide</a>"
#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:246
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<strong>Single</strong> thank you tweet from the <a href=\"%(href)s\" title="
"\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">PyPI Twitter account</a>"
msgstr ""
"前往 <a href=\"%(href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Python用户打包指南</a>去学习如何上传程序"

#: warehouse/templates/pages/sponsor.html:248
msgid ""
"Note: A record of working group grants will be listed on the PyPI "
"sponsorship page in perpetuity."
msgstr "备注：一条工作组赞助记录将会永久显示在PyPI赞助页中。"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:21
msgid "PyPI statistics"
msgstr "PyPI统计"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:23
msgid ""
"We all love stats, so here are some useful statistics about PyPI. The "
"statistics page is cached for 24 hours, so don't expect the numbers to be "
"realtime."
msgstr ""
"我们都喜欢统计数据，所以这里有一些关于PyPI的有用统计数据。统计页面被缓存了24"
"小时，所以不要期望数字是实时的。"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:30
msgid "Top projects by total package size"
msgstr "按所有包大小排序的顶级项目"

# | msgid ""
# | "Here is a list of the top 100 packages based on sum of their
# packages "
# | "sizes (in bytes)."
#: warehouse/templates/pages/stats.html:32
#, fuzzy
msgid ""
"Here is a list of the top 100 projects based on the sum of their packages' "
"sizes (in bytes)."
msgstr "下面是根据包大小（字节）的总和列出的前100个包。"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:39
msgid "Statistics by project"
msgstr "按项目统计"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:43
msgid "Sum of release files (bytes)"
msgstr "释放文件总数（字节）"

#: warehouse/templates/pages/stats.html:48
msgid "All of PyPI"
msgstr "PyPI的所有信息"

#: warehouse/templates/search/results.html:18
#: warehouse/templates/search/results.html:116
#: warehouse/templates/search/results.html:214
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: warehouse/templates/search/results.html:42
#, python-format
msgid "Did you mean '<a class=\"link\" href=\"%(link)s\">%(text)s</a>'?"
msgstr "你的意思是‘<a class=\"link\" href=\"%(link)s\">%(text)s</a>’吗？"

#: warehouse/templates/search/results.html:84
msgid "Close panel"
msgstr "关闭面板"

#: warehouse/templates/search/results.html:88
#, python-format
msgid "Filter by <a href=\"%(href)s\">classifier</a>"
msgstr "或 <a href=\"%(href)s\">个浏览项目</a>"

#: warehouse/templates/search/results.html:119
msgid "Enter a search query, or select a filter from the list of classifiers."
msgstr "输入搜索查询，或从分类器列表中选择筛选器。"

#: warehouse/templates/search/results.html:120
msgid "Enter a search query, or add a filter by clicking on the button."
msgstr "输入搜索查询，或单击按钮添加筛选器。"

#: warehouse/templates/search/results.html:121
msgid "You can combine searches and classifier filters. Examples:"
msgstr "您可以组合搜索和分类器过滤器。示例："

#: warehouse/templates/search/results.html:125
msgid "Python 3 compatible projects"
msgstr "Python 3兼容项目"

#: warehouse/templates/search/results.html:130
msgid "Sphinx extensions that have a stable/production status"
msgstr "具有稳定/生产状态的狮身人面像扩展"

#: warehouse/templates/search/results.html:135
msgid "Projects related to \"graphics\" with OSI-approved licenses"
msgstr "使用OSI许可证的“图形”相关项目"

#: warehouse/templates/search/results.html:152
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> project\n"
"              "
msgid_plural ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> projects\n"
"              "
msgstr[0] ""
"\n"
"              <strong>%(count_display)s</strong> 程序\n"
"              "

#: warehouse/templates/search/results.html:159
#, python-format
msgid "for \"%(term)s\""
msgstr "为了“%(term)s”"

#: warehouse/templates/search/results.html:163
msgid ""
"\n"
"                  with the selected classifier\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  with the selected classifiers\n"
"                "
msgstr[0] ""
"\n"
"                  使用选定的分类器\n"
"                "

#: warehouse/templates/search/results.html:179
msgid "Order by"
msgstr "订货人"

#: warehouse/templates/search/results.html:181
msgid "Relevance"
msgstr "关联"

#: warehouse/templates/search/results.html:182
msgid "Date last updated"
msgstr "上次更新日期"

#: warehouse/templates/search/results.html:183
msgid "Trending"
msgstr "趋向"

#: warehouse/templates/search/results.html:196
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: warehouse/templates/search/results.html:207
msgid "Add filter"
msgstr "添加筛选器"

#: warehouse/templates/search/results.html:223
#, python-format
msgid "There were no results for '%(term)s'"
msgstr "“%(term)s”没有结果"

#: warehouse/templates/search/results.html:225
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filter\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                  There were no results for '%(filters)s' filters\n"
"                "
msgstr[0] ""
"\n"
"                  “%(filters)s”过滤器没有结果\n"
"                "

#~ msgid "Login using a Recovery Code"
#~ msgstr "使用恢复代码登录"

#~ msgid "Generate Recovery Codes"
#~ msgstr "生成恢复代码"

#~ msgid "Regenerate Recovery Codes"
#~ msgstr "重新生成恢复代码"

#~ msgid "Delete Release"
#~ msgstr "删除版本"

#~ msgid "A new collaborator has been added to a project you own on PyPI:"
#~ msgstr "新的协作者已添加到您在 PyPI 上拥有的项目中："

#~ msgid "<strong>Username</strong>: %(username)s"
#~ msgstr "<strong>用户名</strong>：%(username)s"

#~ msgid "<strong>Role</strong>: %(role)s"
#~ msgstr "<strong>角色</strong>：%(role)s"

#~ msgid "<strong>Collaborator for</strong>: %(project)s"
#~ msgstr "<strong>协作者关联项目</strong>：%(project)s"

#~ msgid "<strong>Added by</strong>: %(submitter)s"
#~ msgstr "<strong>添加人</strong>：%(submitter)s"

#~ msgid ""
#~ "If this was a mistake, you can email <a href=\"%(href)s\">"
#~ "%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI administrators."
#~ msgstr ""
#~ "如果这是一个错误，您可以向 <a href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a> 发送"
#~ "电子邮件并于  PyPI 管理员沟通。"

#~ msgid "You are receiving this because you are an owner of this project."
#~ msgstr "您收到此邮件是因为您是该项目的所有者。"

#~ msgid "The project %(project)s has been deleted."
#~ msgstr "此项目没有发布过版本"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Deleted by:</strong> %(submitter)s with a role:\n"
#~ "      %(role)s."
#~ msgstr "<strong>添加人</strong>：%(submitter)s"

#~ msgid ""
#~ "If this was a mistake, you can email <a\n"
#~ "    href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a> to communicate with the PyPI "
#~ "administrators."
#~ msgstr ""
#~ "如果这是一个错误，您可以向 <a href=\"%(href)s\">%(email_address)s</a> 发送"
#~ "电子邮件并于  PyPI 管理员沟通。"

#~ msgid ""
#~ "You are receiving this because you are %(recipient_role_descr)s of this "
#~ "project."
#~ msgstr "您收到此邮件是因为您是该项目的所有者。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "You are receiving this because you are %(recipient_role_descr)s of this "
#~ "project."
#~ msgstr "您收到此邮件是因为您是该项目的所有者。"

#~ msgid "View <span>hashes</span>"
#~ msgstr "查看<span>哈希值</span>"

#~ msgid "Beta feature"
#~ msgstr "测试版功能"

#~ msgid ""
#~ "If you lose your %(method)s and can no longer log in, the PyPI team "
#~ "<strong>cannot</strong> currently help you recover your account. We plan "
#~ "to develop a <a href=\"%(policy_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
#~ "\"_blank\" rel=\"noopener\">manual account recovery policy</a> and "
#~ "implement <a href=\"%(recovery_codes_href)s\" title=\"%(title)s\" target="
#~ "\"_blank\" rel=\"noopener\">account recovery codes</a> to address this "
#~ "issue."
#~ msgstr ""
#~ "如果你忘记了您的%(method)s并且无法登录，PyPI团队目前<strong>无法</strong>"
#~ "帮助您恢复帐户。我们计划制定<a href=\"%(policy_href)s\" title=\"%(title)s"
#~ "\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">手动帐户恢复策略</a>并实施<a href="
#~ "\"%(recovery_codes_href)s\" title=\"%(title)s\" target=\"_blank\" rel="
#~ "\"noopener\">帐户恢复代码</a>来解决此问题。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "        In the short term, we recommend that all PyPI users set up "
#~ "<em>both</em>\n"
#~ "        supported two factor authentication methods - using an "
#~ "authentication\n"
#~ "        application <em>and</em> setting up a security device (e.g. USB "
#~ "key).\n"
#~ "      "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "        短期内，我们建议所有PyPI用户<em>都</em>设置支持的两种身份验证方"
#~ "法\n"
#~ "        ——使用身份验证应用程序<em>和</em>设置安全设备（例如USB密钥）\n"
#~ "      "

#~ msgid "Top storage users"
#~ msgstr "顶级存储用户"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Links for %(project_name)s"
#~ msgstr "%(project_name)s 项目的相关链接"

#~ msgid "Simple index"
#~ msgstr "简单索引"

#~ msgid ""
#~ "There have been too many unsuccessful login attempts, try again later."
#~ msgstr "登录尝试失败次数过多，请稍后再试。"

#~ msgid "Created on"
#~ msgstr "创建于"

#~ msgid "User's username"
#~ msgstr "用户的用户名"

#~ msgid "%(num_projects)s projects"
#~ msgstr "%(num_projects)s 个项目"

#~ msgid "%(num_releases)s releases"
#~ msgstr "%(num_releases)s  个版本"

#~ msgid "%(num_files)s files"
#~ msgstr "%(num_files)s  个文件"

#~ msgid "%(num_users)s users"
#~ msgstr "%(num_users)s 个用户"
